{"text": "CAMARA DE COMERCIO DE PEREIRA BUSTAMANTE FRANCO JUAN CARLOS \"EXPEDIDO A TRAV\u00c9S Del Sistema virtual ACTIVIDAD SECUNDARIA : C1630 FABRICACION De PARTES Y PIEZAS DE MADERA, DE CARPINTERIA Y EBANISTERIA PARA LA CONSTRUCCION otras ACTIVIDADES : M7490 - OTRAS ACTIVIDADES Profesionales, CIENTIFICAS Y TECNICAS N.C.P. CERTIFICA- ESTABLECimimient0S QUE ES PROPIETARIO DE Los SIGUIENTES ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO en LA Jurisdicci\u00f3n DE ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO: ***NOMBRE ESTABLECIMIENTO : ESTRUCTURAS METALICAS SANTA JUANA MATRICULA : 18140897 FECHA DE MATRICULA : 20170222 FECHA DE RENOVACION: 20180309 ULTIMO A\u00f1o RENOVADO: 2018 DIRECCION: CALLE 24 NRO.10-51 BARRIO : SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO : 66001 - PEREIRA TELEFONO 1 : 3134667 TELEFONO 2 : 3113276810 TELEFONO 3 3150082 CORREO ELECTRONICO santa_juana01@yahoo.com ACTIVIDAD PRINCIPAL : C2511 - FABRICACION DE Productos METALICOS PARA USO ESTRUCTURAL ACTIVIDAD SECUNDARIA : C1630 FABRICACION DE PARTES Y PIEZAS DE MADERA, DE CARPINTERIA Y EBANISTERIA PARA LA CONSTRUCCION OTRAS ACTIVIDADES N.C.P. VALOR DEL Establecimiento : 4, 000,000 M7490 OTRAS.ACTIVIDADES PROFESIONALES, CIENTIFICAS Y TECNICAS INFORMA REPORTE A Entidades Iniciales QUE, A PARTIR DEL 25 DE SEPTIEMBRE DE 2007, EN EL CENTRO DE ATENCION EPRESARTAL.CAE, A LAS MATR\u00cdCULAS DE NUEVOS COMERCIANTES Y SUS ESTABLECIMIENTOS: de Comercio Con DOMICILIO PRINCIPAL EN LA CIUDAD DE PEREIRA, SE LES HACE Simult\u00e1neamente; EL Registro ANTE INDUSTRIA Y COMERCIO Y SE LES EFECT\u00daA LA ASIGNACI\u00d3N DEL C\u00d3DIGO TRIBUTARIO DE INDUSTRIA Y COMERCIO.EN EL CAE IGUALMENTE, SE Realiza LA VERIFICACI\u00d3N DEL USO DEL SUELO A LOS NUEVOS ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO MATRICULADOS.POR.EL COMERCIANTE Adicionalmente, LA C\u00e1mara DE COMERCIO de Pereira, A Trav\u00e9s DE UN indicativo.virtual NOTIFICA A LAS SECRETARIAS MUNICIPALES DE: HACIENDA, GOBIERNO.PLANEACI\u00d3N Y SALUD,\" LA INFORMACI\u00d3N REFERENTE A LOS COMERCIANTES Y Establecimientos Matriculados CERTIFICA LA INFORMACI\u00d3N ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL FORMULARIO DE Matricula Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL.COMERCIANTE INFORMA.MIGRACI\u00d3N DE Inervaci\u00f3n LA C\u00c1MARA DE COMERCIO HA EFECTUADO MIGRACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N DE LOS Registros P\u00daBLICOS A UN NUEVO SISTEMA REGISTRAL, LO CUAL PUEDE OCAS\u0130ONAR ONISIONESO.EN CAMARA DE COMERCIO DE PERBIRA BUSTAMANTE FRANCO JUAN CARLOS C\u00e1mara Pereira *\"\" EXPEDIDO A Trav\u00e9s del SISTEMA registral Informaci\u00f3n certificada, por Lo cual en caso DE Encontrar CERTIFICADO, VERIFICAREMOS LA INFORMACI\u00d3N Y PROCEDEREMOS A SU CORRECCION ALGUNA Observaci\u00f3n EN el CERTIFICA DE CONFORMIDAD CON Lo Establecido Contencioso Y DE LA LEY 962 DE 2005, Los C\u00d3DIGO DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRATIVO Y DE los  Actos Administrativos De registro auto certificados DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N, FIRME DIEZ (10) D\u00edas HABILES EL d\u00eda S\u00c1BADO NO se Debe contar Como d\u00eda H\u00c1BIL, VALOR DEL CERTIFICADO : S2.700 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE Servicios  Virtuales  IMPORTANTE:  CAMARA DE Comercio DE Pereira corregida en este coteado unidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y velada por la Superintendencia de Industria 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos.se encuentra emitida por una de conformidad con las exigencias estableadas en la Ley 57 al arma digital no es una arma digitalizada o escaneada, por lo tanto, el arma digital que, No obstante, usted va a imprimir este certificado, lo puede hacer desde su computador, con la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado.Ingresando el enlace http://siipereira.confecamaras.co/cv.php seleccionando la Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar (y descargar) una imagen exacta del certificado que has entregado y realiza la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma quien avala este certificado.La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos.del secretario jur\u00eddico (o de quien haga sus veces) de la C\u00e1mara de Comercio FINAL DEL CERTIFICADO CAMARA DE COMERCIO DE Pereira, BUSTAMANTE Franco, JUAN CARLOS Pereira Expedido Atraves\u00e9 DEL SISTEMA Virtual Certificado DE Matricula Mercantil Persona natural con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del registro Mercantil, CERTIFICA NOMBRE, SIGLA, IDENTIFICACI\u00d3N Y Domicilio NOMBRE o raz\u00f3n social: BUSTAMANTE Franco, juan Carlos.Organizaci\u00f3n Jur\u00eddica: PERSONA NATURAL Identificaci\u00f3n: C\u00e9dula de ciudadan\u00eda - 10029323 N.I.T :10029323-7 Administraci\u00f3n Dian: Pereira DOMICILIO: PEREIRA.MATRICULA - INSCRIPCI\u00d3N l.Matricula NO: 18140434 FECHA DE Matricula: FEBRERO 07 DE 2017 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO: 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula: MAR20 09 DE 2018 ACTIVO TOTAL: 4, 000,000.00 GRUPO.NIIF-:4 GRUPO III.- MICROEMPRESAS UBICACI\u00d3N Y DATOS RALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL: CALLE 24 NRO- 10.51.BARRIO: SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO / DOMICILIO: 66001 - PEREIRA TEL\u00c9FONO COMERCIAL 1: 3134667 Tel\u00e9fono COMERCIAL 2: 3113276810 TELEFONO CONERCIAL 3: 3150082 correo Electr\u00f3nico: santa juana01@yahoo.com Direcci\u00f3n para Notificaci\u00f3n judicial: CALLE 24 Nro.10-51 MUNICIPIO 66001 - PEREIRA BARRIO: CONSTRUCTORES TEL\u00c9FONO 1: 3134667 TEL\u00c9FONO 2: 3113276810 TEL\u00c9FONO 3: 3150082 correo Electr\u00f3nico: santa_juana01@yahoo.com CERTIFICA \u2013 ACTIVIDAD, DESCRIPCI\u00d3N DE LA ACIVIDAD ECON\u00d3MICA.FABRICACI\u00d3N DE, PRODUCTOS METALICO ESTRUCTURAL s PARA uso ACTIVIDAD PRINCIPAL: C2511 - FABRICA CION DE PRODUCTOS METALICOS PARA USO ESTRUCTURAL.", "text_labeled": "\"BUSTAMANTE\"/PER  \"FRANCO\"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PER  \"ACTIVIDAD\"/TACTS  \"SECUNDARIA\"/TACTS  \":\"/ACT  \"C1630\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"De\"/ACT  \"PARTES\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"PIEZAS\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"MADERA\"/ACT  \" \"/ACT  \"DE\"/ACT  \"CARPINTERIA\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"EBANISTERIA\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"LA\"/ACT  \"CONSTRUCCION\"/ACT  \"otras\"/TACTO  \"M7490\"/ACT  \"OTRAS\"/ACT  \"Profesionales\"/ACT  \"CIENTIFICAS\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"NOMBRE\"/TNRS  \"ESTABLECIMIENTO\"/TNRS  \":\"/TNRS  \"ESTRUCTURAS\"/ORG  \"METALICAS\"/ORG  \"SANTA\"/ORG  \"JUANA\"/ORG  \"FECHA\"/TFMT  \"DE\"/TFMT  \"MATRICULA\"/TFMT  \"20170222\"/FCH  \"20180309\"/FCH\"yahoo.com\"/TACTP  \"ACTIVIDAD\"/TACTP  \"PRINCIPAL\"/TACTP  \":\"/TACTP  \"C2511\"/ACT  \"-\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"Productos\"/ACT  \"METALICOS\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"USO\"/ACT  \"ESTRUCTURAL\"/ACT  \"ACTIVIDAD\"/TACTS  \"SECUNDARIA\"/TACTS  \"C1630\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"PARTES\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"PIEZAS\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"MADERA\"/ACT  \" \"/ACT  \"DE\"/ACT  \"CARPINTERIA\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"EBANISTERIA\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"LA\"/ACT  \"CONSTRUCCION\"/ACT  \"OTRAS\"/TACTO  \"ACTIVIDADES\"/TACTO  \"N.C.P\"/ACT  \".\"/ACT\"25\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"SEPTIEMBRE\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2007\"/FCHCAE , A LAS MATR\u00cdCULAS DE NUEVOS COMERCIANTES Y SUS ESTABLECIMIENTOS : de Comercio Con DOMICILIO PRINCIPAL EN LA CIUDAD DE PEREIRA , SE LES HACE Simult\u00e1neamente ; EL Registro ANTE INDUSTRIA Y COMERCIO Y SE LES EFECT\u00daA LA ASIGNACI\u00d3N DEL C\u00d3DIGO TRIBUTARIO DE INDUSTRIA Y COMERCIO .EN EL CAE IGUALMENTE , SE Realiza LA VERIFICACI\u00d3N DEL USO DEL SUELO A LOS NUEVOS ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO MATRICULADOS .POR .EL COMERCIANTE Adicionalmente , LA C\u00e1mara DE COMERCIO de Pereira , A Trav\u00e9s DE UN indicativo .virtual NOTIFICA A LAS SECRETARIAS MUNICIPALES DE : HACIENDA , GOBIERNO .PLANEACI\u00d3N Y SALUD ,\" LA INFORMACI\u00d3N REFERENTE A LOS COMERCIANTES Y Establecimientos Matriculados CERTIFICA LA INFORMACI\u00d3N ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL FORMULARIO DE Matricula Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL .COMERCIANTE INFORMA .MIGRACI\u00d3N DE Inervaci\u00f3n LA C\u00c1MARA DE COMERCIO HA EFECTUADO MIGRACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N DE LOS Registros P\u00daBLICOS A UN NUEVO SISTEMA REGISTRAL , LO CUAL PUEDE OCAS\u0130ONAR ONISIONESO .\"FRANCO\"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PERse encuentra emitida por una de conformidad con las exigencias estableadas en la Ley 57 al arma digital no es una arma digitalizada o escaneada , por lo tanto , el arma digital que , No obstante , usted va a imprimir este certificado , lo puede hacer desde su computador , con la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado .Ingresando el enlace http :// siipereira.confecamaras.co / cv.php seleccionando la Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar ( y descargar ) una imagen exacta del certificado que has entregado y realiza la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma quien avala este certificado .La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos .\"Franco\"/PER  \" \"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PER  \"o\"/TNRS  \"raz\u00f3n\"/TNRS  \"social\"/TNRS  \"Franco\"/PER  \" \"/PER  \"juan\"/PER  \"Carlos\"/PER  \".\"/PER\"C\u00e9dula\"/TDID  \"de\"/TDID  \"ciudadan\u00eda\"/TDID  \"-\"/DID  \"10029323\"/DID  \"N.I.T\"/TDID  \"10029323-7\"/DIDMATRICULA - INSCRIPCI\u00d3N l .\"FECHA\"/TFMT  \"DE\"/TFMT  \"Matricula\"/TFMT  \"FEBRERO\"/FCH  \"07\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2017\"/FCH  \"MAR20\"/FCH  \"09\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2018\"/FCHNIIF - : 4 GRUPO III .- MICROEMPRESAS UBICACI\u00d3N Y DATOS RALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : CALLE 24 NRO - 10 .51 .BARRIO : SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO / DOMICILIO : 66001 - PEREIRA TEL\u00c9FONO COMERCIAL 1 : 3134667 Tel\u00e9fono COMERCIAL 2 : 3113276810 TELEFONO CONERCIAL 3 : 3150082 correo Electr\u00f3nico : santa juana01 @ yahoo.com Direcci\u00f3n para Notificaci\u00f3n judicial : CALLE 24 Nro .10-51 MUNICIPIO 66001 - PEREIRA BARRIO : CONSTRUCTORES TEL\u00c9FONO 1 : 3134667 TEL\u00c9FONO 2 : 3113276810 TEL\u00c9FONO 3 : 3150082 correo Electr\u00f3nico : santa _ juana01 @ yahoo.com CERTIFICA \u2013 ACTIVIDAD , DESCRIPCI\u00d3N DE LA ACIVIDAD ECON\u00d3MICA .\"ACTIVIDAD\"/TACTP  \"PRINCIPAL\"/TACTP  \":\"/TACTP  \"C2511\"/ACT  \"-\"/ACT  \"FABRICA\"/ACT  \"CION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"PRODUCTOS\"/TACTP  \"METALICOS\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"USO\"/ACT  \"ESTRUCTURAL\"/ACT  \".\"/ACT", "sentences": [{"text": "CAMARA DE COMERCIO DE PEREIRA BUSTAMANTE FRANCO JUAN CARLOS \"EXPEDIDO A TRAV\u00c9S Del Sistema virtual ACTIVIDAD SECUNDARIA : C1630 FABRICACION De PARTES Y PIEZAS DE MADERA, DE CARPINTERIA Y EBANISTERIA PARA LA CONSTRUCCION otras ACTIVIDADES : M7490 - OTRAS ACTIVIDADES Profesionales, CIENTIFICAS Y TECNICAS N.C.P. CERTIFICA- ESTABLECimimient0S QUE ES PROPIETARIO DE Los SIGUIENTES ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO en LA Jurisdicci\u00f3n DE ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO: ***NOMBRE ESTABLECIMIENTO : ESTRUCTURAS METALICAS SANTA JUANA MATRICULA : 18140897 FECHA DE MATRICULA : 20170222 FECHA DE RENOVACION: 20180309 ULTIMO A\u00f1o RENOVADO: 2018 DIRECCION: CALLE 24 NRO.", "text_labeled": "\"BUSTAMANTE\"/PER  \"FRANCO\"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PER  \"ACTIVIDAD\"/TACTS  \"SECUNDARIA\"/TACTS  \":\"/ACT  \"C1630\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"De\"/ACT  \"PARTES\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"PIEZAS\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"MADERA\"/ACT  \" \"/ACT  \"DE\"/ACT  \"CARPINTERIA\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"EBANISTERIA\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"LA\"/ACT  \"CONSTRUCCION\"/ACT  \"otras\"/TACTO  \"M7490\"/ACT  \"OTRAS\"/ACT  \"Profesionales\"/ACT  \"CIENTIFICAS\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"NOMBRE\"/TNRS  \"ESTABLECIMIENTO\"/TNRS  \":\"/TNRS  \"ESTRUCTURAS\"/ORG  \"METALICAS\"/ORG  \"SANTA\"/ORG  \"JUANA\"/ORG  \"FECHA\"/TFMT  \"DE\"/TFMT  \"MATRICULA\"/TFMT  \"20170222\"/FCH  \"20180309\"/FCH", "tokens": [{"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": "BUSTAMANTE", "label": "PER"}, {"text": "FRANCO", "label": "PER"}, {"text": "JUAN", "label": "PER"}, {"text": "CARLOS", "label": "PER"}, {"text": "\"", "label": "O"}, {"text": "EXPEDIDO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "TRAV\u00c9S", "label": "O"}, {"text": "Del", "label": "O"}, {"text": "Sistema", "label": "O"}, {"text": "virtual", "label": "O"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "TACTS"}, {"text": "SECUNDARIA", "label": "TACTS"}, {"text": ":", "label": "ACT"}, {"text": "C1630", "label": "ACT"}, {"text": "FABRICACION", "label": "ACT"}, {"text": "De", "label": "ACT"}, {"text": "PARTES", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "PIEZAS", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "MADERA", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "CARPINTERIA", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "EBANISTERIA", "label": "ACT"}, {"text": "PARA", "label": "ACT"}, {"text": "LA", "label": "ACT"}, {"text": "CONSTRUCCION", "label": "ACT"}, {"text": "otras", "label": "TACTO"}, {"text": "ACTIVIDADES", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "M7490", "label": "ACT"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "OTRAS", "label": "ACT"}, {"text": "ACTIVIDADES", "label": "O"}, {"text": "Profesionales", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CIENTIFICAS", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "TECNICAS", "label": "O"}, {"text": "N.C.P", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "ESTABLECimimient0S", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "ES", "label": "O"}, {"text": "PROPIETARIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Los", "label": "O"}, {"text": "SIGUIENTES", "label": "O"}, {"text": "ESTABLECIMIENTOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "Jurisdicci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ESTA", "label": "O"}, {"text": "C\u00c1MARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "***", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "TNRS"}, {"text": "ESTABLECIMIENTO", "label": "TNRS"}, {"text": ":", "label": "TNRS"}, {"text": "ESTRUCTURAS", "label": "ORG"}, {"text": "METALICAS", "label": "ORG"}, {"text": "SANTA", "label": "ORG"}, {"text": "JUANA", "label": "ORG"}, {"text": "MATRICULA", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "18140897", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "TFMT"}, {"text": "DE", "label": "TFMT"}, {"text": "MATRICULA", "label": "TFMT"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "20170222", "label": "FCH"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "RENOVACION", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "20180309", "label": "FCH"}, {"text": "ULTIMO", "label": "O"}, {"text": "A\u00f1o", "label": "O"}, {"text": "RENOVADO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "O"}, {"text": "DIRECCION", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "CALLE", "label": "O"}, {"text": "24", "label": "O"}, {"text": "NRO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "10-51 BARRIO : SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO : 66001 - PEREIRA TELEFONO 1 : 3134667 TELEFONO 2 : 3113276810 TELEFONO 3 3150082 CORREO ELECTRONICO santa_juana01@yahoo.com ACTIVIDAD PRINCIPAL : C2511 - FABRICACION DE Productos METALICOS PARA USO ESTRUCTURAL ACTIVIDAD SECUNDARIA : C1630 FABRICACION DE PARTES Y PIEZAS DE MADERA, DE CARPINTERIA Y EBANISTERIA PARA LA CONSTRUCCION OTRAS ACTIVIDADES N.C.P. VALOR DEL Establecimiento : 4, 000,000 M7490 OTRAS.", "text_labeled": "\"yahoo.com\"/TACTP  \"ACTIVIDAD\"/TACTP  \"PRINCIPAL\"/TACTP  \":\"/TACTP  \"C2511\"/ACT  \"-\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"Productos\"/ACT  \"METALICOS\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"USO\"/ACT  \"ESTRUCTURAL\"/ACT  \"ACTIVIDAD\"/TACTS  \"SECUNDARIA\"/TACTS  \"C1630\"/ACT  \"FABRICACION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"PARTES\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"PIEZAS\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"MADERA\"/ACT  \" \"/ACT  \"DE\"/ACT  \"CARPINTERIA\"/ACT  \"Y\"/ACT  \"EBANISTERIA\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"LA\"/ACT  \"CONSTRUCCION\"/ACT  \"OTRAS\"/TACTO  \"ACTIVIDADES\"/TACTO  \"N.C.P\"/ACT  \".\"/ACT", "tokens": [{"text": "10-51", "label": "O"}, {"text": "BARRIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "SECTOR", "label": "O"}, {"text": "LAGO", "label": "O"}, {"text": "URIBE", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "66001", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3134667", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3113276810", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": "3150082", "label": "O"}, {"text": "CORREO", "label": "O"}, {"text": "ELECTRONICO", "label": "O"}, {"text": "santa", "label": "O"}, {"text": "_", "label": "O"}, {"text": "juana01", "label": "O"}, {"text": "@", "label": "O"}, {"text": "yahoo.com", "label": "TACTP"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "TACTP"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "TACTP"}, {"text": ":", "label": "TACTP"}, {"text": "C2511", "label": "ACT"}, {"text": "-", "label": "ACT"}, {"text": "FABRICACION", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "Productos", "label": "ACT"}, {"text": "METALICOS", "label": "ACT"}, {"text": "PARA", "label": "ACT"}, {"text": "USO", "label": "ACT"}, {"text": "ESTRUCTURAL", "label": "ACT"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "TACTS"}, {"text": "SECUNDARIA", "label": "TACTS"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "C1630", "label": "ACT"}, {"text": "FABRICACION", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "PARTES", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "PIEZAS", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "MADERA", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "CARPINTERIA", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "EBANISTERIA", "label": "ACT"}, {"text": "PARA", "label": "ACT"}, {"text": "LA", "label": "ACT"}, {"text": "CONSTRUCCION", "label": "ACT"}, {"text": "OTRAS", "label": "TACTO"}, {"text": "ACTIVIDADES", "label": "TACTO"}, {"text": "N.C.P", "label": "ACT"}, {"text": ".", "label": "ACT"}, {"text": "VALOR", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "Establecimiento", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "4", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "000,000", "label": "O"}, {"text": "M7490", "label": "O"}, {"text": "OTRAS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "ACTIVIDADES PROFESIONALES, CIENTIFICAS Y TECNICAS INFORMA REPORTE A Entidades Iniciales QUE, A PARTIR DEL 25 DE SEPTIEMBRE DE 2007, EN EL CENTRO DE ATENCION EPRESARTAL.", "text_labeled": "\"25\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"SEPTIEMBRE\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2007\"/FCH", "tokens": [{"text": "ACTIVIDADES", "label": "O"}, {"text": "PROFESIONALES", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CIENTIFICAS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "TECNICAS", "label": "O"}, {"text": "INFORMA", "label": "O"}, {"text": "REPORTE", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "Entidades", "label": "O"}, {"text": "Iniciales", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "PARTIR", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "25", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "SEPTIEMBRE", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2007", "label": "FCH"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "CENTRO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ATENCION", "label": "O"}, {"text": "EPRESARTAL", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "CAE, A LAS MATR\u00cdCULAS DE NUEVOS COMERCIANTES Y SUS ESTABLECIMIENTOS: de Comercio Con DOMICILIO PRINCIPAL EN LA CIUDAD DE PEREIRA, SE LES HACE Simult\u00e1neamente; EL Registro ANTE INDUSTRIA Y COMERCIO Y SE LES EFECT\u00daA LA ASIGNACI\u00d3N DEL C\u00d3DIGO TRIBUTARIO DE INDUSTRIA Y COMERCIO.", "text_labeled": "CAE , A LAS MATR\u00cdCULAS DE NUEVOS COMERCIANTES Y SUS ESTABLECIMIENTOS : de Comercio Con DOMICILIO PRINCIPAL EN LA CIUDAD DE PEREIRA , SE LES HACE Simult\u00e1neamente ; EL Registro ANTE INDUSTRIA Y COMERCIO Y SE LES EFECT\u00daA LA ASIGNACI\u00d3N DEL C\u00d3DIGO TRIBUTARIO DE INDUSTRIA Y COMERCIO .", "tokens": [{"text": "CAE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "MATR\u00cdCULAS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "NUEVOS", "label": "O"}, {"text": "COMERCIANTES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "SUS", "label": "O"}, {"text": "ESTABLECIMIENTOS", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "Comercio", "label": "O"}, {"text": "Con", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "CIUDAD", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "LES", "label": "O"}, {"text": "HACE", "label": "O"}, {"text": "Simult\u00e1neamente", "label": "O"}, {"text": ";", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "Registro", "label": "O"}, {"text": "ANTE", "label": "O"}, {"text": "INDUSTRIA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "LES", "label": "O"}, {"text": "EFECT\u00daA", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASIGNACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "C\u00d3DIGO", "label": "O"}, {"text": "TRIBUTARIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "INDUSTRIA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "EN EL CAE IGUALMENTE, SE Realiza LA VERIFICACI\u00d3N DEL USO DEL SUELO A LOS NUEVOS ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO MATRICULADOS.", "text_labeled": "EN EL CAE IGUALMENTE , SE Realiza LA VERIFICACI\u00d3N DEL USO DEL SUELO A LOS NUEVOS ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO MATRICULADOS .", "tokens": [{"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "CAE", "label": "O"}, {"text": "IGUALMENTE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "Realiza", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "VERIFICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "USO", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "SUELO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "NUEVOS", "label": "O"}, {"text": "ESTABLECIMIENTOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "MATRICULADOS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "POR.", "text_labeled": "POR .", "tokens": [{"text": "POR", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "EL COMERCIANTE Adicionalmente, LA C\u00e1mara DE COMERCIO de Pereira, A Trav\u00e9s DE UN indicativo.", "text_labeled": "EL COMERCIANTE Adicionalmente , LA C\u00e1mara DE COMERCIO de Pereira , A Trav\u00e9s DE UN indicativo .", "tokens": [{"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "COMERCIANTE", "label": "O"}, {"text": "Adicionalmente", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "C\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "Trav\u00e9s", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "indicativo", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "virtual NOTIFICA A LAS SECRETARIAS MUNICIPALES DE: HACIENDA, GOBIERNO.", "text_labeled": "virtual NOTIFICA A LAS SECRETARIAS MUNICIPALES DE : HACIENDA , GOBIERNO .", "tokens": [{"text": "virtual", "label": "O"}, {"text": "NOTIFICA", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "SECRETARIAS", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPALES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "HACIENDA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "GOBIERNO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "PLANEACI\u00d3N Y SALUD,\" LA INFORMACI\u00d3N REFERENTE A LOS COMERCIANTES Y Establecimientos Matriculados CERTIFICA LA INFORMACI\u00d3N ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL FORMULARIO DE Matricula Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL.", "text_labeled": "PLANEACI\u00d3N Y SALUD ,\" LA INFORMACI\u00d3N REFERENTE A LOS COMERCIANTES Y Establecimientos Matriculados CERTIFICA LA INFORMACI\u00d3N ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL FORMULARIO DE Matricula Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL .", "tokens": [{"text": "PLANEACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "SALUD", "label": "O"}, {"text": ",\"", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "INFORMACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "REFERENTE", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "COMERCIANTES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "Establecimientos", "label": "O"}, {"text": "Matriculados", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "INFORMACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "ANTERIOR", "label": "O"}, {"text": "HA", "label": "O"}, {"text": "SIDO", "label": "O"}, {"text": "TOMADA", "label": "O"}, {"text": "DIRECTAMENTE", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "FORMULARIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "RENOVACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DILIGENCIADO", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "COMERCIANTE INFORMA.", "text_labeled": "COMERCIANTE INFORMA .", "tokens": [{"text": "COMERCIANTE", "label": "O"}, {"text": "INFORMA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "MIGRACI\u00d3N DE Inervaci\u00f3n LA C\u00c1MARA DE COMERCIO HA EFECTUADO MIGRACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N DE LOS Registros P\u00daBLICOS A UN NUEVO SISTEMA REGISTRAL, LO CUAL PUEDE OCAS\u0130ONAR ONISIONESO.", "text_labeled": "MIGRACI\u00d3N DE Inervaci\u00f3n LA C\u00c1MARA DE COMERCIO HA EFECTUADO MIGRACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N DE LOS Registros P\u00daBLICOS A UN NUEVO SISTEMA REGISTRAL , LO CUAL PUEDE OCAS\u0130ONAR ONISIONESO .", "tokens": [{"text": "MIGRACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Inervaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "C\u00c1MARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "HA", "label": "O"}, {"text": "EFECTUADO", "label": "O"}, {"text": "MIGRACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "INFORMACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "Registros", "label": "O"}, {"text": "P\u00daBLICOS", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "NUEVO", "label": "O"}, {"text": "SISTEMA", "label": "O"}, {"text": "REGISTRAL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "LO", "label": "O"}, {"text": "CUAL", "label": "O"}, {"text": "PUEDE", "label": "O"}, {"text": "OCAS\u0130ONAR", "label": "O"}, {"text": "ONISIONESO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "EN CAMARA DE COMERCIO DE PERBIRA BUSTAMANTE FRANCO JUAN CARLOS C\u00e1mara Pereira *\"\" EXPEDIDO A Trav\u00e9s del SISTEMA registral Informaci\u00f3n certificada, por Lo cual en caso DE Encontrar CERTIFICADO, VERIFICAREMOS LA INFORMACI\u00d3N Y PROCEDEREMOS A SU CORRECCION ALGUNA Observaci\u00f3n EN el CERTIFICA DE CONFORMIDAD CON Lo Establecido Contencioso Y DE LA LEY 962 DE 2005, Los C\u00d3DIGO DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRATIVO Y DE los  Actos Administrativos De registro auto certificados DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N, FIRME DIEZ (10) D\u00edas HABILES EL d\u00eda S\u00c1BADO NO se Debe contar Como d\u00eda H\u00c1BIL, VALOR DEL CERTIFICADO : S2.700 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE Servicios  Virtuales  IMPORTANTE:  CAMARA DE Comercio DE Pereira corregida en este coteado unidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y velada por la Superintendencia de Industria 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos.", "text_labeled": "\"FRANCO\"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PER", "tokens": [{"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PERBIRA", "label": "O"}, {"text": "BUSTAMANTE", "label": "O"}, {"text": "FRANCO", "label": "PER"}, {"text": "JUAN", "label": "PER"}, {"text": "CARLOS", "label": "PER"}, {"text": "C\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": "*\"\"", "label": "O"}, {"text": "EXPEDIDO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "Trav\u00e9s", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "SISTEMA", "label": "O"}, {"text": "registral", "label": "O"}, {"text": "Informaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "certificada", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "Lo", "label": "O"}, {"text": "cual", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "caso", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Encontrar", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "VERIFICAREMOS", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "INFORMACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "PROCEDEREMOS", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "CORRECCION", "label": "O"}, {"text": "ALGUNA", "label": "O"}, {"text": "Observaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CONFORMIDAD", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "Lo", "label": "O"}, {"text": "Establecido", "label": "O"}, {"text": "Contencioso", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "LEY", "label": "O"}, {"text": "962", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "2005", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "Los", "label": "O"}, {"text": "C\u00d3DIGO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PROCEDIMIENTO", "label": "O"}, {"text": "ADMINISTRATIVO", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "los", "label": "O"}, {"text": "Actos", "label": "O"}, {"text": "Administrativos", "label": "O"}, {"text": "De", "label": "O"}, {"text": "registro", "label": "O"}, {"text": "auto", "label": "O"}, {"text": "certificados", "label": "O"}, {"text": "DESPUES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "FIRME", "label": "O"}, {"text": "DIEZ", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "10", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "D\u00edas", "label": "O"}, {"text": "HABILES", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "d\u00eda", "label": "O"}, {"text": "S\u00c1BADO", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": "se", "label": "O"}, {"text": "Debe", "label": "O"}, {"text": "contar", "label": "O"}, {"text": "Como", "label": "O"}, {"text": "d\u00eda", "label": "O"}, {"text": "H\u00c1BIL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "VALOR", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "S2.700", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": "EXPEDIDO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "TRAVES", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "PORTAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Servicios", "label": "O"}, {"text": "Virtuales", "label": "O"}, {"text": "IMPORTANTE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Comercio", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": "corregida", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "coteado", "label": "O"}, {"text": "unidad", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "certificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "abierta", "label": "O"}, {"text": "autorizada", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "velada", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "Superintendencia", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "Industria", "label": "O"}, {"text": "1999", "label": "O"}, {"text": "para", "label": "O"}, {"text": "validez", "label": "O"}, {"text": "jur\u00eddica", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "probatoria", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "los", "label": "O"}, {"text": "documentos", "label": "O"}, {"text": "electr\u00f3nicos", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "se encuentra emitida por una de conformidad con las exigencias estableadas en la Ley 57 al arma digital no es una arma digitalizada o escaneada, por lo tanto, el arma digital que, No obstante, usted va a imprimir este certificado, lo puede hacer desde su computador, con la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado.", "text_labeled": "se encuentra emitida por una de conformidad con las exigencias estableadas en la Ley 57 al arma digital no es una arma digitalizada o escaneada , por lo tanto , el arma digital que , No obstante , usted va a imprimir este certificado , lo puede hacer desde su computador , con la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado .", "tokens": [{"text": "se", "label": "O"}, {"text": "encuentra", "label": "O"}, {"text": "emitida", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "conformidad", "label": "O"}, {"text": "con", "label": "O"}, {"text": "las", "label": "O"}, {"text": "exigencias", "label": "O"}, {"text": "estableadas", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "Ley", "label": "O"}, {"text": "57", "label": "O"}, {"text": "al", "label": "O"}, {"text": "arma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "no", "label": "O"}, {"text": "es", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "arma", "label": "O"}, {"text": "digitalizada", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "escaneada", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "lo", "label": "O"}, {"text": "tanto", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "arma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "No", "label": "O"}, {"text": "obstante", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "usted", "label": "O"}, {"text": "va", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "imprimir", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "lo", "label": "O"}, {"text": "puede", "label": "O"}, {"text": "hacer", "label": "O"}, {"text": "desde", "label": "O"}, {"text": "su", "label": "O"}, {"text": "computador", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "con", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "c\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "comercio", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "persona", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "entidad", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "usted", "label": "O"}, {"text": "le", "label": "O"}, {"text": "va", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "entregar", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "Ingresando el enlace http://siipereira.confecamaras.co/cv.php seleccionando la Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar (y descargar) una imagen exacta del certificado que has entregado y realiza la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma quien avala este certificado.", "text_labeled": "Ingresando el enlace http :// siipereira.confecamaras.co / cv.php seleccionando la Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar ( y descargar ) una imagen exacta del certificado que has entregado y realiza la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma quien avala este certificado .", "tokens": [{"text": "Ingresando", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "enlace", "label": "O"}, {"text": "http", "label": "O"}, {"text": "://", "label": "O"}, {"text": "siipereira.confecamaras.co", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "cv.php", "label": "O"}, {"text": "seleccionando", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "Al", "label": "O"}, {"text": "realizar", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "verificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "podr\u00e1", "label": "O"}, {"text": "visualizar", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "descargar", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "imagen", "label": "O"}, {"text": "exacta", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "has", "label": "O"}, {"text": "entregado", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "realiza", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "transacci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "mec\u00e1nica", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "se", "label": "O"}, {"text": "muestra", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "continuaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "es", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "representaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "gr\u00e1fica", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "quien", "label": "O"}, {"text": "avala", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos.", "text_labeled": "La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos .", "tokens": [{"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "mec\u00e1nica", "label": "O"}, {"text": "no", "label": "O"}, {"text": "reemplaza", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "los", "label": "O"}, {"text": "documentos", "label": "O"}, {"text": "electr\u00f3nicos", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "del secretario jur\u00eddico (o de quien haga sus veces) de la C\u00e1mara de Comercio FINAL DEL CERTIFICADO CAMARA DE COMERCIO DE Pereira, BUSTAMANTE Franco, JUAN CARLOS Pereira Expedido Atraves\u00e9 DEL SISTEMA Virtual Certificado DE Matricula Mercantil Persona natural con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del registro Mercantil, CERTIFICA NOMBRE, SIGLA, IDENTIFICACI\u00d3N Y Domicilio NOMBRE o raz\u00f3n social: BUSTAMANTE Franco, juan Carlos.", "text_labeled": "\"Franco\"/PER  \" \"/PER  \"JUAN\"/PER  \"CARLOS\"/PER  \"o\"/TNRS  \"raz\u00f3n\"/TNRS  \"social\"/TNRS  \"Franco\"/PER  \" \"/PER  \"juan\"/PER  \"Carlos\"/PER  \".\"/PER", "tokens": [{"text": "del", "label": "O"}, {"text": "secretario", "label": "O"}, {"text": "jur\u00eddico", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "quien", "label": "O"}, {"text": "haga", "label": "O"}, {"text": "sus", "label": "O"}, {"text": "veces", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "C\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "Comercio", "label": "O"}, {"text": "FINAL", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "BUSTAMANTE", "label": "O"}, {"text": "Franco", "label": "PER"}, {"text": ",", "label": "PER"}, {"text": "JUAN", "label": "PER"}, {"text": "CARLOS", "label": "PER"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": "Expedido", "label": "O"}, {"text": "Atraves\u00e9", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "SISTEMA", "label": "O"}, {"text": "Virtual", "label": "O"}, {"text": "Certificado", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": "Mercantil", "label": "O"}, {"text": "Persona", "label": "O"}, {"text": "natural", "label": "O"}, {"text": "con", "label": "O"}, {"text": "fundamento", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "las", "label": "O"}, {"text": "matr\u00edculas", "label": "O"}, {"text": "e", "label": "O"}, {"text": "inscripciones", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "registro", "label": "O"}, {"text": "Mercantil", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SIGLA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "IDENTIFICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "Domicilio", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "TNRS"}, {"text": "raz\u00f3n", "label": "TNRS"}, {"text": "social", "label": "TNRS"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "BUSTAMANTE", "label": "O"}, {"text": "Franco", "label": "PER"}, {"text": ",", "label": "PER"}, {"text": "juan", "label": "PER"}, {"text": "Carlos", "label": "PER"}, {"text": ".", "label": "PER"}]}, {"text": "Organizaci\u00f3n Jur\u00eddica: PERSONA NATURAL Identificaci\u00f3n: C\u00e9dula de ciudadan\u00eda - 10029323 N.I.T :10029323-7 Administraci\u00f3n Dian: Pereira DOMICILIO: PEREIRA.", "text_labeled": "\"C\u00e9dula\"/TDID  \"de\"/TDID  \"ciudadan\u00eda\"/TDID  \"-\"/DID  \"10029323\"/DID  \"N.I.T\"/TDID  \"10029323-7\"/DID", "tokens": [{"text": "Organizaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "Jur\u00eddica", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "PERSONA", "label": "O"}, {"text": "NATURAL", "label": "O"}, {"text": "Identificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "C\u00e9dula", "label": "TDID"}, {"text": "de", "label": "TDID"}, {"text": "ciudadan\u00eda", "label": "TDID"}, {"text": "-", "label": "DID"}, {"text": "10029323", "label": "DID"}, {"text": "N.I.T", "label": "TDID"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "10029323-7", "label": "DID"}, {"text": "Administraci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "Dian", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "Pereira", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "MATRICULA - INSCRIPCI\u00d3N l.", "text_labeled": "MATRICULA - INSCRIPCI\u00d3N l .", "tokens": [{"text": "MATRICULA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "l", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "Matricula NO: 18140434 FECHA DE Matricula: FEBRERO 07 DE 2017 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO: 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula: MAR20 09 DE 2018 ACTIVO TOTAL: 4, 000,000.00 GRUPO.", "text_labeled": "\"FECHA\"/TFMT  \"DE\"/TFMT  \"Matricula\"/TFMT  \"FEBRERO\"/FCH  \"07\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2017\"/FCH  \"MAR20\"/FCH  \"09\"/FCH  \"DE\"/FCH  \"2018\"/FCH", "tokens": [{"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "18140434", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "TFMT"}, {"text": "DE", "label": "TFMT"}, {"text": "Matricula", "label": "TFMT"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "FEBRERO", "label": "FCH"}, {"text": "07", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": "ULTIMO", "label": "O"}, {"text": "A\u00d1O", "label": "O"}, {"text": "RENOVADO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "RENOVACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "MAR20", "label": "FCH"}, {"text": "09", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": "ACTIVO", "label": "O"}, {"text": "TOTAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "4", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "000,000.00", "label": "O"}, {"text": "GRUPO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "NIIF-:4 GRUPO III.", "text_labeled": "NIIF - : 4 GRUPO III .", "tokens": [{"text": "NIIF", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "4", "label": "O"}, {"text": "GRUPO", "label": "O"}, {"text": "III", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "- MICROEMPRESAS UBICACI\u00d3N Y DATOS RALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL: CALLE 24 NRO- 10.", "text_labeled": "- MICROEMPRESAS UBICACI\u00d3N Y DATOS RALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : CALLE 24 NRO - 10 .", "tokens": [{"text": "-", "label": "O"}, {"text": "MICROEMPRESAS", "label": "O"}, {"text": "UBICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DATOS", "label": "O"}, {"text": "RALES", "label": "O"}, {"text": "DIRECCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "CALLE", "label": "O"}, {"text": "24", "label": "O"}, {"text": "NRO", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "10", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "51.", "text_labeled": "51 .", "tokens": [{"text": "51", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "BARRIO: SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO / DOMICILIO: 66001 - PEREIRA TEL\u00c9FONO COMERCIAL 1: 3134667 Tel\u00e9fono COMERCIAL 2: 3113276810 TELEFONO CONERCIAL 3: 3150082 correo Electr\u00f3nico: santa juana01@yahoo.com Direcci\u00f3n para Notificaci\u00f3n judicial: CALLE 24 Nro.", "text_labeled": "BARRIO : SECTOR LAGO URIBE MUNICIPIO / DOMICILIO : 66001 - PEREIRA TEL\u00c9FONO COMERCIAL 1 : 3134667 Tel\u00e9fono COMERCIAL 2 : 3113276810 TELEFONO CONERCIAL 3 : 3150082 correo Electr\u00f3nico : santa juana01 @ yahoo.com Direcci\u00f3n para Notificaci\u00f3n judicial : CALLE 24 Nro .", "tokens": [{"text": "BARRIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "SECTOR", "label": "O"}, {"text": "LAGO", "label": "O"}, {"text": "URIBE", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "66001", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3134667", "label": "O"}, {"text": "Tel\u00e9fono", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3113276810", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "CONERCIAL", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3150082", "label": "O"}, {"text": "correo", "label": "O"}, {"text": "Electr\u00f3nico", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "santa", "label": "O"}, {"text": "juana01", "label": "O"}, {"text": "@", "label": "O"}, {"text": "yahoo.com", "label": "O"}, {"text": "Direcci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "para", "label": "O"}, {"text": "Notificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "judicial", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "CALLE", "label": "O"}, {"text": "24", "label": "O"}, {"text": "Nro", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "10-51 MUNICIPIO 66001 - PEREIRA BARRIO: CONSTRUCTORES TEL\u00c9FONO 1: 3134667 TEL\u00c9FONO 2: 3113276810 TEL\u00c9FONO 3: 3150082 correo Electr\u00f3nico: santa_juana01@yahoo.com CERTIFICA \u2013 ACTIVIDAD, DESCRIPCI\u00d3N DE LA ACIVIDAD ECON\u00d3MICA.", "text_labeled": "10-51 MUNICIPIO 66001 - PEREIRA BARRIO : CONSTRUCTORES TEL\u00c9FONO 1 : 3134667 TEL\u00c9FONO 2 : 3113276810 TEL\u00c9FONO 3 : 3150082 correo Electr\u00f3nico : santa _ juana01 @ yahoo.com CERTIFICA \u2013 ACTIVIDAD , DESCRIPCI\u00d3N DE LA ACIVIDAD ECON\u00d3MICA .", "tokens": [{"text": "10-51", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": "66001", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "PEREIRA", "label": "O"}, {"text": "BARRIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "CONSTRUCTORES", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3134667", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3113276810", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3150082", "label": "O"}, {"text": "correo", "label": "O"}, {"text": "Electr\u00f3nico", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "santa", "label": "O"}, {"text": "_", "label": "O"}, {"text": "juana01", "label": "O"}, {"text": "@", "label": "O"}, {"text": "yahoo.com", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "\u2013", "label": "O"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "DESCRIPCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ACIVIDAD", "label": "O"}, {"text": "ECON\u00d3MICA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "FABRICACI\u00d3N DE, PRODUCTOS METALICO ESTRUCTURAL s PARA uso ACTIVIDAD PRINCIPAL: C2511 - FABRICA CION DE PRODUCTOS METALICOS PARA USO ESTRUCTURAL.", "text_labeled": "\"ACTIVIDAD\"/TACTP  \"PRINCIPAL\"/TACTP  \":\"/TACTP  \"C2511\"/ACT  \"-\"/ACT  \"FABRICA\"/ACT  \"CION\"/ACT  \"DE\"/ACT  \"PRODUCTOS\"/TACTP  \"METALICOS\"/ACT  \"PARA\"/ACT  \"USO\"/ACT  \"ESTRUCTURAL\"/ACT  \".\"/ACT", "tokens": [{"text": "FABRICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "PRODUCTOS", "label": "O"}, {"text": "METALICO", "label": "O"}, {"text": "ESTRUCTURAL", "label": "O"}, {"text": "s", "label": "O"}, {"text": "PARA", "label": "O"}, {"text": "uso", "label": "O"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "TACTP"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "TACTP"}, {"text": ":", "label": "TACTP"}, {"text": "C2511", "label": "ACT"}, {"text": "-", "label": "ACT"}, {"text": "FABRICA", "label": "ACT"}, {"text": "CION", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "PRODUCTOS", "label": "TACTP"}, {"text": "METALICOS", "label": "ACT"}, {"text": "PARA", "label": "ACT"}, {"text": "USO", "label": "ACT"}, {"text": "ESTRUCTURAL", "label": "ACT"}, {"text": ".", "label": "ACT"}]}]}