{"text": "CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR.AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09-09:20:58\" Recibo No\u00b7SD001 66861 N\u00fam.Operaci\u00f3n.99-USUPUBXX-20180409-01 24 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N 7 CERTIFICADO DE EXISTENCIA Y REPRESENTACI\u00d3N LEGAL O DE INSCRIPCI\u00d3N DE DOCUMENTOS Con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del Registro Mercantil, CERTIFICA NOMBRE, SIGLA, IDENTIFICACION Y DOMICILIO NOMBRE O RAZ\u00d3N SOCIAL DR.AUDIO COLOMBIA S.A.S Organizaci\u00f3n JUR\u00cdDICA: SOCIEDAD POR ACCIONES SIMPLIFICADIA CATEGORIA : PERSONA JUR\u00cdDICA PRINCIPAL NIT 9006402901 DOMICILIO : FUNZA MATRICULA-|INSCRIPCION Matricula NO: 112955 FECHA DE Matr\u00edcula  AGOSTO 17 DE 20117 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO: 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula : MARZO 31 DE 2018 ACTIVO TOTAL : 2,137,704,856.00 GRUPO NIIF: 4.GRUPO III - MICROEMPRESAS UBICACION Y DATOS GENERALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : ya FUNZA-STBERTA d 300 MT, DEL PEAJE COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO / DOMICILIO : 25286 - FUNZA TELEFONO COMERCIAL 1 : 3138960037 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 2: 8219082 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 3 : NO REPORT\u00d3 Correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia@gmail.com DIRECCI\u00d3N PARA Notificaci\u00f3n JUDICIAL : v\u00eda FUNZA-SIBERIA A 300 MT.DEL Peaje COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO : 25286 FUNZA TEL\u00c9FONO 1 : 3138960037 TELEFONO 2: 8219082 correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia@gmail.com CERTIFICA-ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA ACCESORIOS (LUJOS) PARA VEHICULOS ACTIVIDAD PRINCIPAL : G4530 - COMERCIO DE PARTES, PIEZ AUTOMOTORES (AUTOPARTES) CERTIFICA NSTITUCI\u00d3N POR DOCUMENTO PRIVADO N\u00daMERO S/N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40222 DEL LIBRO IX\u0130 DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017, SE INSCRIBE : LA CONSTITUCI\u00d3N DE PERSONA JURIDICA DENOMINADA DR .AUDIO COLOMB IA S.A. S. CERTIFICA CAMBIOS DE DOMICILIO POR \u041b\u0421\u0422\u0410 NUMERO \", DEL 13 DE JULIO DE 2017 DE LA ASAMBLEA DE ACCION 1 STAS, REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40223 DEL LIBRO 1X DEJ.REGIS' MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017, SE TNSCRIBE EL CAMBIO DE DOMICILIO DE: TNSCRTPCION, CONSTITUCION POR | TRASLADO DE DOMIC\u012aLIO DE LA CIUDAD DE BOGOTA D.C AL MUNICIPIO DE FUNZA, CUNDINAMARCA.ACTA ACLARATORIA (DO UMENTO PREVIAMENTE INSCRITO EN CAMARA DE COMERCIO DE BOGOTA) CERTIFICA-I REFORMAS P\u00e1gina 1/:3 CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR.AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09 09:20:58 '* Recibo No. S000166861 N\u00fam.Operaci\u00f3n.99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N DOCUMENTO FECHA AC-7 CC-S/N AC-4 CC-S/N CC- SN 20170713 20131120 20160219 20170320 20180320 PROCEDENCIA DOCUMENTO ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR CONTADOR P\u00fablico FUNZA BOGOTA BOGOTA BOGOTA BOGOTA INSCRIPCION RM09-40223 RM09-40224 RM09 40225 RM09-40226 RM09- 41892 FECHA 20170818 20170818 20170818 20170818 20180406 CERTIFICA - VIGENCIA VIGENCIA: QUE EL T\u00c9RMINO DE DURACI\u00d3N DE LA PERSONA Jur\u00eddica ES INDEFINIDO CERTIFICA - OBJETO SOCIAL OBJETO SOCIAL: LA SOCIEDAD TENDRA, COMO OBJETO SOCIAL PRINCIPAL DESARROLLAR LAS.SIGUIENTES ACTIVIDADES (1 COMPRA, VENTA, DISTRIBUCION, IMPORTACION Y EXPORTACION AL POR MAYOR Y AL POR MENOR DE EQUIPOS DE SONIDO ACCESORIOS Y REPUESTOS DE VEHICULOS, LINEA BLANCA, ELECTRODOMESTICOS, ACCESORIOS Y REPUESTOS, Y TELFFONOS CELULARES; ASI COMO LOS CORRESPONDIENTES SERVICIOS DE INSTALACION (2) TODO NEGOCIO O ACTTVIDAD COMERCIAL LICITA Y PERMITIDA POR LAS NORMAS DE ACUERDO CON EL ARTICULO 5 NUMERAL 5 DE LA LEY 1258 DE 2008 LA SOCIEDAD PODRA LLEVAR A CABO; EN GENERAL, TODAS LAS OPERACIONES, ACTOS, NEGOCIOS, CONTRATOS, CIVILES COMERCIALES Y DE CUALQUIER NATURALEZA, RELACIONADAS CON EL OBJETO MENCIONADO, ASI COMO CUALESQUIERA ACTIVIDADES SIMILARES CONEXAS O COMPLEMENTARIAS O QUE PERMITAN EACILITAR O DESARROLLAR EL OBJETO DE LA SOCIEDAD CERTIFICA- CAPITAI TIPO DE CAPITAL CAPITAL AUTORIZADO CAPITAL SUSCRITO CAPITAL PAGADO VALOR 200.000.000, 00 79.000.000,00 79.000.000,00 ACCIONES 200.000,00 79.000,00 79.000, 00 VALOR NOMINAL 1, 000.00 1, 000.00 000.00 CERTIFICA - REPRESENTACI\u00d3N LEGAL REPRESENTACION LEGAL LA COMPANIA TENDRA UN GERENTE, QUIEN SERA SU REPRESENTANTE LEGAL, EL CUAI SERA REEMPLAZADO EN SUS FALTAS ACCIDENTALES, TEMPORALES O ABSOLUTAS, POR UN SUPLENTE.EL GERENTEY SU SUPL, ENTE SERAN ELEGIDOS POR LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS PARA PERIODOS DE DOS (2) ANOS, REELEGIBLES INDEF INIDAMENTE Y REMOVIBLES EN CUALQUIER TIEMPO.LA GERENCIA DE LA SOCIEDAD Y LA SUPLENCIA PODRAN SER EJERCIDAS POR PERSONAS NATURALES O JURIDICAS CERTIFICA REPRESENTANTES LEGALES -PRINCIPALES POR DOCUMENTO PRIVADO NUMERO S/N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE ASAMBLEA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE comercio BAJO EL N\u00famero 40222 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE Agosto DE 2017, FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE GONZALEZ SIFONTES ERICK JOSE IDENTIFICACION CC 590,858 REPRESENTANTE LEGAL GERENTE POR ACTA N\u00famero 9 DEL 03 DE NOVIEMBRE DE 2017 DE ASAMBLEA EXTRAORDTNARIA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL NUMERO 41891 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL.06 DE ABRIL DE 2018, FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE IDENTIFICACION PAS 140594966 SUPLENTE DEL GERENTE CASTELLANOS MENDOZA MAGDALIS CAROLINA CERTIFICA -FACULTADES Y LIMITACIONES FACULTADES DEL REPRESENTANTE LEGAL: EL GERENTE Y SU SUPLENTE QUE DESIGNE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCION STAS SERAN LOS REPRESENTANTES LEGALES DE LA COMPANIA Y TENDRAN A SU CARGO L\u00c0 \u1ecaNMEDIATA DTRECCION Y ADMINISTRAC\u0130ON DE LOS NEGOCIOS SOCIALES, CON SUJECION A LA LEY, LOS ESTATUTOS, LAS RESOLUCIONES Y ACUERDOS DE LA ASAMBLFA DE ACCIONISTAS.TODOS LOS EMPLEADOS Y FUNCIONARIOS DE LA COMPANIA, CON EXCEPCION DE LOS NOMBRADOS DIRECTAMENTE POR LA ASAMBLEA GENERAL, ESTARAN SUBORDINADOS AL GERENTE, BAJO SUS ORDENES \u00dd DIRECCION FACULTADES DEL GERENTE: SERAN FUNCIONES DEL GERENTE EJERCER LA REPRESENTACIONLEGAL, DE LA COMPANTA Y P\u00e1gina 2/3 CAMARA DE COM RCIO DE FACATATIVA DR.AUDIO \u0421\u0424LOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09 - 09:20:58 \"\" Recibo No. S0p0166861 N\u00fam.Operaci\u00f3n.99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIRICACI\u00d3N KpfrgqC8c7 LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS.B) PRESENTAR LA DESARROLLAR LAS STGUIENTES ACTUACIONES A) CONVOCAR ASAMBLEA GENERAL EN SUS SESIONES ORDINAR TAS LAS ACTAS, INVENTARTOS, EL BALANCE GENERAL DE F\u00ceN DE EJERC \u0422\u0421\u0413\u3002\u03a5 UNA DISCRIMINACION DE LA CUENTA DE PERD TDAS Y GANANCIAS CON UN PROYECTO DE DISTRIBUCION DE UTILIDADES O DE CANCRT.ACTON DE LAS PERDIDAS.AST COMO UN TNFORME CON |LAS OBSERVACIONES QUE ESTIME CONVENIENTES, C) EJERCER LA ADMINISTRACION DE LA SOCIEDAD Y REPRESENTAR CO ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS E) DESIGNAR LOS EMPLEADOS SUBALTERNOS QUE SE NECESITEN PARA EL DESARROLLO DE LA ADMINISTRACION DE \u0426\u0e50S NEGOCIOS, SENALARLES SU REMUNERACION ATRIBUCIONES Y REMOVERLOS F).CONSTITUIR MANDATARIOS PARA QUE OBREN BAJO SUS ORDENES Y REPRESENTEN A LA SOCIEDAD.G) IRAN S IGIR Y COMPROMETER LAS CUESTIONES LITIGLOSAS QUE\u0130 SE SUSCITEN CON TERCEROS DE TRABAJO E HIGIENE DE LA EMPRESA YOBTENER DE LAS AUTORIDADES COMPETENTES SU APROBACION.1) CUMPLIR CON LOS DEMAS DEBERES QUE LE IMPONGAN LOS ESTATUTOS, ASAMBLEA, J) EJECUTARLOS ACTOS Y CELEBRAR CONTRATOS QUE TIENDAN A CUMPLIR CON LOS FINES SOCIALES.PARAGRAF PRIMERO: LOS SIGUIENTES ACTOS O NEGOCIOS B CELEBR AUTOR T ZACION DE LA ASAMBLEA DE ACCION estas JURIDICAS CUANT TA.(II PESOS (COP$5.000.000) CON S T DERADOS, SIN importar SU NATURALEZA, EXCEDAN EXCEPTUANDO AQUELLOS RELATIVOS CON LOS TRAMITES ADUANEROS DE IMPORTACION.(V) TODO ACTO'; CONTRATO, Negocio O CONSTITUCION DE GRAVAMENES SOBRE CUALQUIER DE L\u0424S BIENES MUEBLES O INMUEBLES DE LA SOCIEDAD SOBRE CUALQUIER CUANTIA.(VI) SUSCRIBIR O TERMINAR CONTRATOS LABORALES.PARAGRAFO SEGUNDO: EL GERENTE NO TENDRA LIMITACIONES NI RESTRICCIONES PERSONA JURIDICA D) EJECUTAR Y HACER EJECUTAR LOS ELABORAR LOS REGLAMENTOS OS REGLAMENTOS Y LOS ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA POR EL SUPLENTE DEL GERENTE REQUERIRAN LA PREVIA OTORGAR CUAT.QUIFR TIPO DE PRESTAMO A PERSONAS NATURALES O CONTRATAR CUALQUIER TIPO DE MUTUO O PRESTAMO A CARGO DE LA SOCIEDAD CUALQUIERA QUE SEA SU ADQUIRIR O ENAJENAR ACTIVOS FTJOS E INMUEBLES CUANDO SUPERE LA CUANTIA DE CINCO MILLONES DE TODOS LOS ACTOS, CONTRATOS O NEGOCIOS QUE INDIVIDUAL O CONJUNTAMENTE CUANTIA DE DIEZ MILLONES DE PESOS (COP$10.000.000) CERTIFICA LA Informaci\u00f3n ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL Formulario DE MATR\u00cdCULA Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL COMERCIANTE CERT[FICA DE CONFORMIDAD CON LO ESTABLECIDO EN EL C\u00f3digo DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRAT 1\u0443\u3002\u1ef5 DE Lo CONTENCIOSO Y DE LA LEY 962 DE 2005,Los ACTOS Administrativos DE REGISTRO AQU\u00cd CERTIFICADOS QUEDAN EN Firme DIEZ (10) D\u00cdAS H\u00c1BILES DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N, Siempre QUE NO Sean OBJETO DE RECURSOS.EL D\u00cdA S\u00c1BADO NO SE DEBECONTAR COMO D\u00cdA H\u00c1BIL VALOR DE ERT DO: $5, 500 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE SERVICIOS VIRTUALES (SII IMPORTANTE: La firma digital del secretario de la CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA contenida en este certificado electr\u00f3nico se encuentra emitida por una entidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y vigilada por la Superintendencia del 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos seria y Comercio, de conformidad con las exigencias establecidas en la Ley 527 de La firma digital no es una firma digitalizada o escaneada, por lo tanto, la firma digital que acompa\u00f1a este documento la podr\u00e1 verificar a trav\u00e9s de su aplicativo visor de documentos pdf No obstante, si usted va a imprimir este certificado, lo puede hacer desde su computador,con la certeza de que el mismo fue expedido a trav\u00e9s del canal virtual de la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado impreso, puede verificar por una sola vez el contenido del mismo ingresando al enlace http://sifacatativa.confecamaras.co/cv.php seleccionando la c\u00e1mara de comercio e indicando el c\u00f3digo de verificaci\u00f3n KpfrgqC8c7 Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar (y descargar) una imagen exacta del certificado que fue entregado al usuario en el momento que se realiz\u00f3 la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma del secretario jur\u00eddico (o de quien haga sus veces) de la C\u00e1mara de Comercio quien avala este certificado.La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos FINAL DEL CERTIFICADO P\u00e1gina 3/3", "text_labeled": "CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR .AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09-09:20:58 \" Recibo No \u00b7 SD001 66861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09-09:20:58\"/FCHOperaci\u00f3n .99-USUPUBXX-20180409-01 24 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N 7 CERTIFICADO DE EXISTENCIA Y REPRESENTACI\u00d3N LEGAL O DE INSCRIPCI\u00d3N DE DOCUMENTOS Con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del Registro Mercantil , CERTIFICA NOMBRE , SIGLA , IDENTIFICACION Y DOMICILIO NOMBRE O RAZ\u00d3N SOCIAL DR .\" \u2192 [\"O\"/TNRS, \"RAZ\u00d3N\"/TNRS, \"SOCIAL\"/TNRS, \"DR\"/ORG, \".\"/ORGAUDIO COLOMBIA S.A.S Organizaci\u00f3n JUR\u00cdDICA : SOCIEDAD POR ACCIONES SIMPLIFICADIA CATEGORIA : PERSONA JUR\u00cdDICA PRINCIPAL NIT 9006402901 DOMICILIO : FUNZA MATRICULA -| INSCRIPCION Matricula NO : 112955 FECHA DE Matr\u00edcula AGOSTO 17 DE 20117 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO : 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula : MARZO 31 DE 2018 ACTIVO TOTAL : 2,137,704,856.00 GRUPO NIIF : 4.GRUPO III - MICROEMPRESAS UBICACION Y DATOS GENERALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : ya FUNZA-STBERTA d 300 MT , DEL PEAJE COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO / DOMICILIO : 25286 - FUNZA TELEFONO COMERCIAL 1 : 3138960037 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 2 : 8219082 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 3 : NO REPORT\u00d3 Correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia @ gmail.com DIRECCI\u00d3N PARA Notificaci\u00f3n JUDICIAL : v\u00eda FUNZA-SIBERIA A 300 MT .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"SOCIEDAD\"/TORG, \"POR\"/TORG, \"ACCIONES\"/TORG, \"SIMPLIFICADIA\"/TORG, \"NIT\"/TDID, \"9006402901\"/DID, \"FECHA\"/TFMT, \"DE\"/TFMT, \"Matr\u00edcula\"/TFMT, \"AGOSTO\"/FCH, \"17\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"20117\"/FCH, \"MARZO\"/FCH, \"31\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2018\"/FCHDEL Peaje COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO : 25286 FUNZA TEL\u00c9FONO 1 : 3138960037 TELEFONO 2 : 8219082 correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia @ gmail.com CERTIFICA-ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA ACCESORIOS ( LUJOS ) PARA VEHICULOS ACTIVIDAD PRINCIPAL : G4530 - COMERCIO DE PARTES , PIEZ AUTOMOTORES ( AUTOPARTES ) CERTIFICA NSTITUCI\u00d3N POR DOCUMENTO PRIVADO N\u00daMERO S / N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40222 DEL LIBRO IX\u0130 DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017 , SE INSCRIBE : LA CONSTITUCI\u00d3N DE PERSONA JURIDICA DENOMINADA DR .\" \u2192 [\"ECON\u00d3MICA\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"(\"/ACT, \"LUJOS\"/ACT, \")\"/ACT, \"PARA\"/ACT, \"VEHICULOS\"/ACT, \"ACTIVIDAD\"/TACTP, \"PRINCIPAL\"/TACTP, \":\"/ACT, \"G4530\"/ACT, \"-\"/ACT, \"COMERCIO\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"PARTES\"/ACT, \",\"/ACT, \"PIEZ\"/ACT, \"AUTOMOTORES\"/ACT, \"(\"/ACT, \"AUTOPARTES\"/ACT, \")\"/ACT, \"19\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2013\"/FCH, \"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"AGOSTO\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCHAUDIO COLOMB IA S.A . S. CERTIFICA CAMBIOS DE DOMICILIO POR \u041b\u0421\u0422\u0410 NUMERO \" , DEL 13 DE JULIO DE 2017 DE LA ASAMBLEA DE ACCION 1 STAS , REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40223 DEL LIBRO 1X DEJ .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMB\"/ORG, \"IA\"/ORG, \"S.A\"/ORG, \".\"/ORG, \"S.\"/ORG, \"13\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"JULIO\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCHREGIS ' MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017 , SE TNSCRIBE EL CAMBIO DE DOMICILIO DE : TNSCRTPCION , CONSTITUCION POR | TRASLADO DE DOMIC\u012aLIO DE LA CIUDAD DE BOGOTA D.C AL MUNICIPIO DE FUNZA , CUNDINAMARCA .\" \u2192 [\"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCHACTA ACLARATORIA ( DO UMENTO PREVIAMENTE INSCRITO EN CAMARA DE COMERCIO DE BOGOTA ) CERTIFICA-I REFORMAS P\u00e1gina 1 / : 3 CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR .AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09 09:20:58 '* Recibo No. S000166861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09\"/FCHOperaci\u00f3n .99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N DOCUMENTO FECHA AC-7 CC-S / N AC-4 CC-S / N CC - SN 20170713 20131120 20160219 20170320 20180320 PROCEDENCIA DOCUMENTO ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR CONTADOR P\u00fablico FUNZA BOGOTA BOGOTA BOGOTA BOGOTA INSCRIPCION RM09-40223 RM09-40224 RM09 40225 RM09-40226 RM09 - 41892 FECHA 20170818 20170818 20170818 20170818 20180406 CERTIFICA - VIGENCIA VIGENCIA : QUE EL T\u00c9RMINO DE DURACI\u00d3N DE LA PERSONA Jur\u00eddica ES INDEFINIDO CERTIFICA - OBJETO SOCIAL OBJETO SOCIAL : LA SOCIEDAD TENDRA , COMO OBJETO SOCIAL PRINCIPAL DESARROLLAR LAS .\" \u2192 [\"20170713\"/FCH, \"20131120\"/FCH, \"20160219\"/FCH, \"20170320\"/FCH, \"20180320\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20180406\"/FCHSIGUIENTES ACTIVIDADES ( 1 COMPRA , VENTA , DISTRIBUCION , IMPORTACION Y EXPORTACION AL POR MAYOR Y AL POR MENOR DE EQUIPOS DE SONIDO ACCESORIOS Y REPUESTOS DE VEHICULOS , LINEA BLANCA , ELECTRODOMESTICOS , ACCESORIOS Y REPUESTOS , Y TELFFONOS CELULARES ; ASI COMO LOS CORRESPONDIENTES SERVICIOS DE INSTALACION ( 2 ) TODO NEGOCIO O ACTTVIDAD COMERCIAL LICITA Y PERMITIDA POR LAS NORMAS DE ACUERDO CON EL ARTICULO 5 NUMERAL 5 DE LA LEY 1258 DE 2008 LA SOCIEDAD PODRA LLEVAR A CABO ; EN GENERAL , TODAS LAS OPERACIONES , ACTOS , NEGOCIOS , CONTRATOS , CIVILES COMERCIALES Y DE CUALQUIER NATURALEZA , RELACIONADAS CON EL OBJETO MENCIONADO , ASI COMO CUALESQUIERA ACTIVIDADES SIMILARES CONEXAS O COMPLEMENTARIAS O QUE PERMITAN EACILITAR O DESARROLLAR EL OBJETO DE LA SOCIEDAD CERTIFICA - CAPITAI TIPO DE CAPITAL CAPITAL AUTORIZADO CAPITAL SUSCRITO CAPITAL PAGADO VALOR 200.000.000 , 00 79.000.000 ,\" \u2192 [\"ACTIVIDADES\"/ACT, \"(\"/ACT, \"1\"/ACT, \"COMPRA\"/ACT, \",\"/ACT, \"VENTA\"/ACT, \",\"/ACT, \"DISTRIBUCION\"/ACT, \",\"/ACT, \"IMPORTACION\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"EXPORTACION\"/ACT, \"AL\"/ACT, \"POR\"/ACT, \"MAYOR\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"AL\"/ACT, \"POR\"/ACT, \"MENOR\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"EQUIPOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"SONIDO\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"REPUESTOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"VEHICULOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"LINEA\"/ACT, \"BLANCA\"/ACT, \",\"/ACT, \"ELECTRODOMESTICOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"REPUESTOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"TELFFONOS\"/ACT, \"CELULARES\"/ACT, \";\"/ACT, \"ASI\"/ACT, \"COMO\"/ACT, \"LOS\"/ACT, \"CORRESPONDIENTES\"/ACT, \"SERVICIOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"INSTALACION\"/ACT00 79.000.000,00 ACCIONES 200.000,00 79.000,00 79.000 , 00 VALOR NOMINAL 1 , 000 .00 1 , 000.00 000.00 CERTIFICA - REPRESENTACI\u00d3N LEGAL REPRESENTACION LEGAL LA COMPANIA TENDRA UN GERENTE , QUIEN SERA SU REPRESENTANTE LEGAL , EL CUAI SERA REEMPLAZADO EN SUS FALTAS ACCIDENTALES , TEMPORALES O ABSOLUTAS , POR UN SUPLENTE .\" \u2192 [\"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRLEL GERENTEY SU SUPL , ENTE SERAN ELEGIDOS POR LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS PARA PERIODOS DE DOS ( 2 ) ANOS , REELEGIBLES INDEF INIDAMENTE Y REMOVIBLES EN CUALQUIER TIEMPO .LA GERENCIA DE LA SOCIEDAD Y LA SUPLENCIA PODRAN SER EJERCIDAS POR PERSONAS NATURALES O JURIDICAS CERTIFICA REPRESENTANTES LEGALES - PRINCIPALES POR DOCUMENTO PRIVADO NUMERO S / N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE ASAMBLEA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE comercio BAJO EL N\u00famero 40222 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE Agosto DE 2017 , FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE GONZALEZ SIFONTES ERICK JOSE IDENTIFICACION CC 590,858 REPRESENTANTE LEGAL GERENTE POR ACTA N\u00famero 9 DEL 03 DE NOVIEMBRE DE 2017 DE ASAMBLEA EXTRAORDTNARIA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL NUMERO 41891 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL .\" \u2192 [\"REPRESENTANTES\"/CRL, \"LEGALES\"/CRL, \"19\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2013\"/FCH, \"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"Agosto\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH, \"GONZALEZ\"/PER, \"SIFONTES\"/PER, \"ERICK\"/PER, \"JOSE\"/PER, \"CC\"/TDID, \"590,858\"/DID, \"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRL, \"03\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"NOVIEMBRE\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH06 DE ABRIL DE 2018 , FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE IDENTIFICACION PAS 140594966 SUPLENTE DEL GERENTE CASTELLANOS MENDOZA MAGDALIS CAROLINA CERTIFICA - FACULTADES Y LIMITACIONES FACULTADES DEL REPRESENTANTE LEGAL : EL GERENTE Y SU SUPLENTE QUE DESIGNE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCION STAS SERAN LOS REPRESENTANTES LEGALES DE LA COMPANIA Y TENDRAN A SU CARGO L\u00c0 \u1ecaNMEDIATA DTRECCION Y ADMINISTRAC\u0130ON DE LOS NEGOCIOS SOCIALES , CON SUJECION A LA LEY , LOS ESTATUTOS , LAS RESOLUCIONES Y ACUERDOS DE LA ASAMBLFA DE ACCIONISTAS .\" \u2192 [\"06\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2018\"/FCH, \"PAS\"/DID, \"140594966\"/DID, \"SUPLENTE\"/CAS, \"CASTELLANOS\"/PER, \"MENDOZA\"/PER, \"MAGDALIS\"/PER, \"CAROLINA\"/PER, \"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRL, \"SUPLENTE\"/CAS, \"LEGALES\"/CRLTODOS LOS EMPLEADOS Y FUNCIONARIOS DE LA COMPANIA , CON EXCEPCION DE LOS NOMBRADOS DIRECTAMENTE POR LA ASAMBLEA GENERAL , ESTARAN SUBORDINADOS AL GERENTE , BAJO SUS ORDENES \u00dd DIRECCION FACULTADES DEL GERENTE : SERAN FUNCIONES DEL GERENTE EJERCER LA REPRESENTACIONLEGAL , DE LA COMPANTA Y P\u00e1gina 2 / 3 CAMARA DE COM RCIO DE FACATATIVA DR .AUDIO \u0421\u0424LOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09 - 09:20:58 \"\" Recibo No. S0p0166861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"\u0421\u0424LOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09\"/FCH, \".\"/ORGOperaci\u00f3n .99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIRICACI\u00d3N KpfrgqC8c7 LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS .B ) PRESENTAR LA DESARROLLAR LAS STGUIENTES ACTUACIONES A ) CONVOCAR ASAMBLEA GENERAL EN SUS SESIONES ORDINAR TAS LAS ACTAS , INVENTARTOS , EL BALANCE GENERAL DE F\u00ceN DE EJERC \u0422\u0421\u0413 \u3002 \u03a5 UNA DISCRIMINACION DE LA CUENTA DE PERD TDAS Y GANANCIAS CON UN PROYECTO DE DISTRIBUCION DE UTILIDADES O DE CANCRT.ACTON DE LAS PERDIDAS .AST COMO UN TNFORME CON | LAS OBSERVACIONES QUE ESTIME CONVENIENTES , C ) EJERCER LA ADMINISTRACION DE LA SOCIEDAD Y REPRESENTAR CO ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS E ) DESIGNAR LOS EMPLEADOS SUBALTERNOS QUE SE NECESITEN PARA EL DESARROLLO DE LA ADMINISTRACION DE \u0426\u0e50S NEGOCIOS , SENALARLES SU REMUNERACION ATRIBUCIONES Y REMOVERLOS F ) .CONSTITUIR MANDATARIOS PARA QUE OBREN BAJO SUS ORDENES Y REPRESENTEN A LA SOCIEDAD .G ) IRAN S IGIR Y COMPROMETER LAS CUESTIONES LITIGLOSAS QUE\u0130 SE SUSCITEN CON TERCEROS DE TRABAJO E HIGIENE DE LA EMPRESA YOBTENER DE LAS AUTORIDADES COMPETENTES SU APROBACION .1 ) CUMPLIR CON LOS DEMAS DEBERES QUE LE IMPONGAN LOS ESTATUTOS , ASAMBLEA , J ) EJECUTARLOS ACTOS Y CELEBRAR CONTRATOS QUE TIENDAN A CUMPLIR CON LOS FINES SOCIALES .PARAGRAF PRIMERO : LOS SIGUIENTES ACTOS O NEGOCIOS B CELEBR AUTOR T ZACION DE LA ASAMBLEA DE ACCION estas JURIDICAS CUANT TA .( II PESOS ( COP $ 5.000.000 ) CON S T DERADOS , SIN importar SU NATURALEZA , EXCEDAN EXCEPTUANDO AQUELLOS RELATIVOS CON LOS TRAMITES ADUANEROS DE IMPORTACION .( V ) TODO ACTO ' ; CONTRATO , Negocio O CONSTITUCION DE GRAVAMENES SOBRE CUALQUIER DE L\u0424S BIENES MUEBLES O INMUEBLES DE LA SOCIEDAD SOBRE CUALQUIER CUANTIA .( VI ) SUSCRIBIR O TERMINAR CONTRATOS LABORALES .PARAGRAFO SEGUNDO : EL GERENTE NO TENDRA LIMITACIONES NI RESTRICCIONES PERSONA JURIDICA D ) EJECUTAR Y HACER EJECUTAR LOS ELABORAR LOS REGLAMENTOS OS REGLAMENTOS Y LOS ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA POR EL SUPLENTE DEL GERENTE REQUERIRAN LA PREVIA OTORGAR CUAT.QUIFR TIPO DE PRESTAMO A PERSONAS NATURALES O CONTRATAR CUALQUIER TIPO DE MUTUO O PRESTAMO A CARGO DE LA SOCIEDAD CUALQUIERA QUE SEA SU ADQUIRIR O ENAJENAR ACTIVOS FTJOS E INMUEBLES CUANDO SUPERE LA CUANTIA DE CINCO MILLONES DE TODOS LOS ACTOS , CONTRATOS O NEGOCIOS QUE INDIVIDUAL O CONJUNTAMENTE CUANTIA DE DIEZ MILLONES DE PESOS ( COP $ 10.000.000 ) CERTIFICA LA Informaci\u00f3n ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL Formulario DE MATR\u00cdCULA Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL COMERCIANTE CERT [ FICA DE CONFORMIDAD CON LO ESTABLECIDO EN EL C\u00f3digo DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRAT 1\u0443 \u3002 \u1ef5 DE Lo CONTENCIOSO Y DE LA LEY 962 DE 2005 ,Los ACTOS Administrativos DE REGISTRO AQU\u00cd CERTIFICADOS QUEDAN EN Firme DIEZ ( 10 ) D\u00cdAS H\u00c1BILES DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N , Siempre QUE NO Sean OBJETO DE RECURSOS .EL D\u00cdA S\u00c1BADO NO SE DEBECONTAR COMO D\u00cdA H\u00c1BIL VALOR DE ERT DO : $ 5 , 500 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE SERVICIOS VIRTUALES ( SII IMPORTANTE : La firma digital del secretario de la CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA contenida en este certificado electr\u00f3nico se encuentra emitida por una entidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y vigilada por la Superintendencia del 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos seria y Comercio , de conformidad con las exigencias establecidas en la Ley 527 de La firma digital no es una firma digitalizada o escaneada , por lo tanto , la firma digital que acompa\u00f1a este documento la podr\u00e1 verificar a trav\u00e9s de su aplicativo visor de documentos pdf No obstante , si usted va a imprimir este certificado , lo puede hacer desde su computador ,con la certeza de que el mismo fue expedido a trav\u00e9s del canal virtual de la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado impreso , puede verificar por una sola vez el contenido del mismo ingresando al enlace http :// sifacatativa.confecamaras.co / cv.php seleccionando la c\u00e1mara de comercio e indicando el c\u00f3digo de verificaci\u00f3n KpfrgqC8c7 Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar ( y descargar ) una imagen exacta del certificado que fue entregado al usuario en el momento que se realiz\u00f3 la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma del secretario jur\u00eddico ( o de quien haga sus veces ) de la C\u00e1mara de Comercio quien avala este certificado .La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos FINAL DEL CERTIFICADO P\u00e1gina 3 / 3", "sentences": [{"text": "CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR.", "text_labeled": "Sentence: \"CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR .\"", "tokens": [{"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "FACATATIVA", "label": "O"}, {"text": "DR", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09-09:20:58\" Recibo No\u00b7SD001 66861 N\u00fam.", "text_labeled": "Sentence: \"AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09-09:20:58 \" Recibo No \u00b7 SD001 66861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09-09:20:58\"/FCH]", "tokens": [{"text": "AUDIO", "label": "ORG"}, {"text": "COLOMBIA", "label": "ORG"}, {"text": "S.A.S", "label": "ORG"}, {"text": "Fecha", "label": "O"}, {"text": "expedici\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "04", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "09-09:20:58", "label": "FCH"}, {"text": "\"", "label": "O"}, {"text": "Recibo", "label": "O"}, {"text": "No", "label": "O"}, {"text": "\u00b7", "label": "O"}, {"text": "SD001", "label": "O"}, {"text": "66861", "label": "O"}, {"text": "N\u00fam", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "Operaci\u00f3n.", "text_labeled": "Sentence: \"Operaci\u00f3n .\"", "tokens": [{"text": "Operaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "99-USUPUBXX-20180409-01 24 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N 7 CERTIFICADO DE EXISTENCIA Y REPRESENTACI\u00d3N LEGAL O DE INSCRIPCI\u00d3N DE DOCUMENTOS Con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del Registro Mercantil, CERTIFICA NOMBRE, SIGLA, IDENTIFICACION Y DOMICILIO NOMBRE O RAZ\u00d3N SOCIAL DR.", "text_labeled": "Sentence: \"99-USUPUBXX-20180409-01 24 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N 7 CERTIFICADO DE EXISTENCIA Y REPRESENTACI\u00d3N LEGAL O DE INSCRIPCI\u00d3N DE DOCUMENTOS Con fundamento en las matr\u00edculas e inscripciones del Registro Mercantil , CERTIFICA NOMBRE , SIGLA , IDENTIFICACION Y DOMICILIO NOMBRE O RAZ\u00d3N SOCIAL DR .\" \u2192 [\"O\"/TNRS, \"RAZ\u00d3N\"/TNRS, \"SOCIAL\"/TNRS, \"DR\"/ORG, \".\"/ORG]", "tokens": [{"text": "99-USUPUBXX-20180409-01", "label": "O"}, {"text": "24", "label": "O"}, {"text": "CODIGO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "VERIFICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "7", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "EXISTENCIA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "LEGAL", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DOCUMENTOS", "label": "O"}, {"text": "Con", "label": "O"}, {"text": "fundamento", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "las", "label": "O"}, {"text": "matr\u00edculas", "label": "O"}, {"text": "e", "label": "O"}, {"text": "inscripciones", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "Registro", "label": "O"}, {"text": "Mercantil", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SIGLA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "IDENTIFICACION", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "TNRS"}, {"text": "RAZ\u00d3N", "label": "TNRS"}, {"text": "SOCIAL", "label": "TNRS"}, {"text": "DR", "label": "ORG"}, {"text": ".", "label": "ORG"}]}, {"text": "AUDIO COLOMBIA S.A.S Organizaci\u00f3n JUR\u00cdDICA: SOCIEDAD POR ACCIONES SIMPLIFICADIA CATEGORIA : PERSONA JUR\u00cdDICA PRINCIPAL NIT 9006402901 DOMICILIO : FUNZA MATRICULA-|INSCRIPCION Matricula NO: 112955 FECHA DE Matr\u00edcula  AGOSTO 17 DE 20117 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO: 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula : MARZO 31 DE 2018 ACTIVO TOTAL : 2,137,704,856.00 GRUPO NIIF: 4.GRUPO III - MICROEMPRESAS UBICACION Y DATOS GENERALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : ya FUNZA-STBERTA d 300 MT, DEL PEAJE COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO / DOMICILIO : 25286 - FUNZA TELEFONO COMERCIAL 1 : 3138960037 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 2: 8219082 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 3 : NO REPORT\u00d3 Correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia@gmail.com DIRECCI\u00d3N PARA Notificaci\u00f3n JUDICIAL : v\u00eda FUNZA-SIBERIA A 300 MT.", "text_labeled": "Sentence: \"AUDIO COLOMBIA S.A.S Organizaci\u00f3n JUR\u00cdDICA : SOCIEDAD POR ACCIONES SIMPLIFICADIA CATEGORIA : PERSONA JUR\u00cdDICA PRINCIPAL NIT 9006402901 DOMICILIO : FUNZA MATRICULA -| INSCRIPCION Matricula NO : 112955 FECHA DE Matr\u00edcula AGOSTO 17 DE 20117 ULTIMO A\u00d1O RENOVADO : 2018 FECHA DE RENOVACION DE LA Matricula : MARZO 31 DE 2018 ACTIVO TOTAL : 2,137,704,856.00 GRUPO NIIF : 4.GRUPO III - MICROEMPRESAS UBICACION Y DATOS GENERALES DIRECCI\u00d3N DEL DOMICILIO PRINCIPAL : ya FUNZA-STBERTA d 300 MT , DEL PEAJE COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO / DOMICILIO : 25286 - FUNZA TELEFONO COMERCIAL 1 : 3138960037 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 2 : 8219082 TEL\u00c9FONO COMERCIAL 3 : NO REPORT\u00d3 Correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia @ gmail.com DIRECCI\u00d3N PARA Notificaci\u00f3n JUDICIAL : v\u00eda FUNZA-SIBERIA A 300 MT .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"SOCIEDAD\"/TORG, \"POR\"/TORG, \"ACCIONES\"/TORG, \"SIMPLIFICADIA\"/TORG, \"NIT\"/TDID, \"9006402901\"/DID, \"FECHA\"/TFMT, \"DE\"/TFMT, \"Matr\u00edcula\"/TFMT, \"AGOSTO\"/FCH, \"17\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"20117\"/FCH, \"MARZO\"/FCH, \"31\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2018\"/FCH]", "tokens": [{"text": "AUDIO", "label": "ORG"}, {"text": "COLOMBIA", "label": "ORG"}, {"text": "S.A.S", "label": "ORG"}, {"text": "Organizaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "JUR\u00cdDICA", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "TORG"}, {"text": "POR", "label": "TORG"}, {"text": "ACCIONES", "label": "TORG"}, {"text": "SIMPLIFICADIA", "label": "TORG"}, {"text": "CATEGORIA", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "PERSONA", "label": "O"}, {"text": "JUR\u00cdDICA", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "O"}, {"text": "NIT", "label": "TDID"}, {"text": "9006402901", "label": "DID"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "FUNZA", "label": "O"}, {"text": "MATRICULA", "label": "O"}, {"text": "-|", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCION", "label": "O"}, {"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "112955", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "TFMT"}, {"text": "DE", "label": "TFMT"}, {"text": "Matr\u00edcula", "label": "TFMT"}, {"text": "AGOSTO", "label": "FCH"}, {"text": "17", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "20117", "label": "FCH"}, {"text": "ULTIMO", "label": "O"}, {"text": "A\u00d1O", "label": "O"}, {"text": "RENOVADO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "RENOVACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "Matricula", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "MARZO", "label": "FCH"}, {"text": "31", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": "ACTIVO", "label": "O"}, {"text": "TOTAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2,137,704,856.00", "label": "O"}, {"text": "GRUPO", "label": "O"}, {"text": "NIIF", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "4.GRUPO", "label": "O"}, {"text": "III", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "MICROEMPRESAS", "label": "O"}, {"text": "UBICACION", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DATOS", "label": "O"}, {"text": "GENERALES", "label": "O"}, {"text": "DIRECCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "ya", "label": "O"}, {"text": "FUNZA-STBERTA", "label": "O"}, {"text": "d", "label": "O"}, {"text": "300", "label": "O"}, {"text": "MT", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "PEAJE", "label": "O"}, {"text": "COSTADO", "label": "O"}, {"text": "IZQUIERDO", "label": "O"}, {"text": "VIA", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ARGENTINA", "label": "O"}, {"text": "1500", "label": "O"}, {"text": "MTS", "label": "O"}, {"text": "COMPLEJO", "label": "O"}, {"text": "MCT", "label": "O"}, {"text": "MODULO", "label": "O"}, {"text": "8", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "25286", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "FUNZA", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3138960037", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "8219082", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": "REPORT\u00d3", "label": "O"}, {"text": "Correo", "label": "O"}, {"text": "Electr\u00f3nico", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "draudio.colombia", "label": "O"}, {"text": "@", "label": "O"}, {"text": "gmail.com", "label": "O"}, {"text": "DIRECCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "PARA", "label": "O"}, {"text": "Notificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "JUDICIAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "v\u00eda", "label": "O"}, {"text": "FUNZA-SIBERIA", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "300", "label": "O"}, {"text": "MT", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "DEL Peaje COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO : 25286 FUNZA TEL\u00c9FONO 1 : 3138960037 TELEFONO 2: 8219082 correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia@gmail.com CERTIFICA-ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA ACCESORIOS (LUJOS) PARA VEHICULOS ACTIVIDAD PRINCIPAL : G4530 - COMERCIO DE PARTES, PIEZ AUTOMOTORES (AUTOPARTES) CERTIFICA NSTITUCI\u00d3N POR DOCUMENTO PRIVADO N\u00daMERO S/N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40222 DEL LIBRO IX\u0130 DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017, SE INSCRIBE : LA CONSTITUCI\u00d3N DE PERSONA JURIDICA DENOMINADA DR .", "text_labeled": "Sentence: \"DEL Peaje COSTADO IZQUIERDO VIA LA ARGENTINA 1500 MTS COMPLEJO MCT MODULO 8 MUNICIPIO : 25286 FUNZA TEL\u00c9FONO 1 : 3138960037 TELEFONO 2 : 8219082 correo Electr\u00f3nico : draudio.colombia @ gmail.com CERTIFICA-ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA ACCESORIOS ( LUJOS ) PARA VEHICULOS ACTIVIDAD PRINCIPAL : G4530 - COMERCIO DE PARTES , PIEZ AUTOMOTORES ( AUTOPARTES ) CERTIFICA NSTITUCI\u00d3N POR DOCUMENTO PRIVADO N\u00daMERO S / N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40222 DEL LIBRO IX\u0130 DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017 , SE INSCRIBE : LA CONSTITUCI\u00d3N DE PERSONA JURIDICA DENOMINADA DR .\" \u2192 [\"ECON\u00d3MICA\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"(\"/ACT, \"LUJOS\"/ACT, \")\"/ACT, \"PARA\"/ACT, \"VEHICULOS\"/ACT, \"ACTIVIDAD\"/TACTP, \"PRINCIPAL\"/TACTP, \":\"/ACT, \"G4530\"/ACT, \"-\"/ACT, \"COMERCIO\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"PARTES\"/ACT, \",\"/ACT, \"PIEZ\"/ACT, \"AUTOMOTORES\"/ACT, \"(\"/ACT, \"AUTOPARTES\"/ACT, \")\"/ACT, \"19\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2013\"/FCH, \"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"AGOSTO\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH]", "tokens": [{"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "Peaje", "label": "O"}, {"text": "COSTADO", "label": "O"}, {"text": "IZQUIERDO", "label": "O"}, {"text": "VIA", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ARGENTINA", "label": "O"}, {"text": "1500", "label": "O"}, {"text": "MTS", "label": "O"}, {"text": "COMPLEJO", "label": "O"}, {"text": "MCT", "label": "O"}, {"text": "MODULO", "label": "O"}, {"text": "8", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "25286", "label": "O"}, {"text": "FUNZA", "label": "O"}, {"text": "TEL\u00c9FONO", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3138960037", "label": "O"}, {"text": "TELEFONO", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "8219082", "label": "O"}, {"text": "correo", "label": "O"}, {"text": "Electr\u00f3nico", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "draudio.colombia", "label": "O"}, {"text": "@", "label": "O"}, {"text": "gmail.com", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA-ACTIVIDAD", "label": "O"}, {"text": "ECON\u00d3MICA", "label": "ACT"}, {"text": "ACCESORIOS", "label": "ACT"}, {"text": "(", "label": "ACT"}, {"text": "LUJOS", "label": "ACT"}, {"text": ")", "label": "ACT"}, {"text": "PARA", "label": "ACT"}, {"text": "VEHICULOS", "label": "ACT"}, {"text": "ACTIVIDAD", "label": "TACTP"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "TACTP"}, {"text": ":", "label": "ACT"}, {"text": "G4530", "label": "ACT"}, {"text": "-", "label": "ACT"}, {"text": "COMERCIO", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "PARTES", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "PIEZ", "label": "ACT"}, {"text": "AUTOMOTORES", "label": "ACT"}, {"text": "(", "label": "ACT"}, {"text": "AUTOPARTES", "label": "ACT"}, {"text": ")", "label": "ACT"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "NSTITUCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "DOCUMENTO", "label": "O"}, {"text": "PRIVADO", "label": "O"}, {"text": "N\u00daMERO", "label": "O"}, {"text": "S", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "19", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "ABRIL", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2013", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "REGISTRADO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "ESTA", "label": "O"}, {"text": "C\u00c1MARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "N\u00daMERO", "label": "O"}, {"text": "40222", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "LIBRO", "label": "O"}, {"text": "IX\u0130", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "REGISTRO", "label": "O"}, {"text": "MERCANTIL", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "18", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "AGOSTO", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "INSCRIBE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "CONSTITUCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PERSONA", "label": "O"}, {"text": "JURIDICA", "label": "O"}, {"text": "DENOMINADA", "label": "O"}, {"text": "DR", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "AUDIO COLOMB IA S.A. S. CERTIFICA CAMBIOS DE DOMICILIO POR \u041b\u0421\u0422\u0410 NUMERO \", DEL 13 DE JULIO DE 2017 DE LA ASAMBLEA DE ACCION 1 STAS, REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40223 DEL LIBRO 1X DEJ.", "text_labeled": "Sentence: \"AUDIO COLOMB IA S.A . S. CERTIFICA CAMBIOS DE DOMICILIO POR \u041b\u0421\u0422\u0410 NUMERO \" , DEL 13 DE JULIO DE 2017 DE LA ASAMBLEA DE ACCION 1 STAS , REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL N\u00daMERO 40223 DEL LIBRO 1X DEJ .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMB\"/ORG, \"IA\"/ORG, \"S.A\"/ORG, \".\"/ORG, \"S.\"/ORG, \"13\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"JULIO\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH]", "tokens": [{"text": "AUDIO", "label": "ORG"}, {"text": "COLOMB", "label": "ORG"}, {"text": "IA", "label": "ORG"}, {"text": "S.A", "label": "ORG"}, {"text": ".", "label": "ORG"}, {"text": "S.", "label": "ORG"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "CAMBIOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "\u041b\u0421\u0422\u0410", "label": "O"}, {"text": "NUMERO", "label": "O"}, {"text": "\"", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "13", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "JULIO", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCION", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": "STAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "REGISTRADO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "ESTA", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "N\u00daMERO", "label": "O"}, {"text": "40223", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "LIBRO", "label": "O"}, {"text": "1X", "label": "O"}, {"text": "DEJ", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "REGIS' MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017, SE TNSCRIBE EL CAMBIO DE DOMICILIO DE: TNSCRTPCION, CONSTITUCION POR | TRASLADO DE DOMIC\u012aLIO DE LA CIUDAD DE BOGOTA D.C AL MUNICIPIO DE FUNZA, CUNDINAMARCA.", "text_labeled": "Sentence: \"REGIS ' MERCANTIL EL 18 DE AGOSTO DE 2017 , SE TNSCRIBE EL CAMBIO DE DOMICILIO DE : TNSCRTPCION , CONSTITUCION POR | TRASLADO DE DOMIC\u012aLIO DE LA CIUDAD DE BOGOTA D.C AL MUNICIPIO DE FUNZA , CUNDINAMARCA .\" \u2192 [\"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH]", "tokens": [{"text": "REGIS", "label": "O"}, {"text": "'", "label": "O"}, {"text": "MERCANTIL", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "18", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "AGOSTO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "TNSCRIBE", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "CAMBIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DOMICILIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "TNSCRTPCION", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CONSTITUCION", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "|", "label": "O"}, {"text": "TRASLADO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DOMIC\u012aLIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "CIUDAD", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": "D.C", "label": "O"}, {"text": "AL", "label": "O"}, {"text": "MUNICIPIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "FUNZA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CUNDINAMARCA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "ACTA ACLARATORIA (DO UMENTO PREVIAMENTE INSCRITO EN CAMARA DE COMERCIO DE BOGOTA) CERTIFICA-I REFORMAS P\u00e1gina 1/:3 CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR.", "text_labeled": "Sentence: \"ACTA ACLARATORIA ( DO UMENTO PREVIAMENTE INSCRITO EN CAMARA DE COMERCIO DE BOGOTA ) CERTIFICA-I REFORMAS P\u00e1gina 1 / : 3 CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA DR .\"", "tokens": [{"text": "ACTA", "label": "O"}, {"text": "ACLARATORIA", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "DO", "label": "O"}, {"text": "UMENTO", "label": "O"}, {"text": "PREVIAMENTE", "label": "O"}, {"text": "INSCRITO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA-I", "label": "O"}, {"text": "REFORMAS", "label": "O"}, {"text": "P\u00e1gina", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "FACATATIVA", "label": "O"}, {"text": "DR", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09 09:20:58 '* Recibo No. S000166861 N\u00fam.", "text_labeled": "Sentence: \"AUDIO COLOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09 09:20:58 '* Recibo No. S000166861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"COLOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09\"/FCH]", "tokens": [{"text": "AUDIO", "label": "ORG"}, {"text": "COLOMBIA", "label": "ORG"}, {"text": "S.A.S", "label": "ORG"}, {"text": "Fecha", "label": "O"}, {"text": "expedici\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "04", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "09", "label": "FCH"}, {"text": "09:20:58", "label": "O"}, {"text": "'*", "label": "O"}, {"text": "Recibo", "label": "O"}, {"text": "No.", "label": "O"}, {"text": "S000166861", "label": "O"}, {"text": "N\u00fam", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "Operaci\u00f3n.", "text_labeled": "Sentence: \"Operaci\u00f3n .\"", "tokens": [{"text": "Operaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N DOCUMENTO FECHA AC-7 CC-S/N AC-4 CC-S/N CC- SN 20170713 20131120 20160219 20170320 20180320 PROCEDENCIA DOCUMENTO ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR CONTADOR P\u00fablico FUNZA BOGOTA BOGOTA BOGOTA BOGOTA INSCRIPCION RM09-40223 RM09-40224 RM09 40225 RM09-40226 RM09- 41892 FECHA 20170818 20170818 20170818 20170818 20180406 CERTIFICA - VIGENCIA VIGENCIA: QUE EL T\u00c9RMINO DE DURACI\u00d3N DE LA PERSONA Jur\u00eddica ES INDEFINIDO CERTIFICA - OBJETO SOCIAL OBJETO SOCIAL: LA SOCIEDAD TENDRA, COMO OBJETO SOCIAL PRINCIPAL DESARROLLAR LAS.", "text_labeled": "Sentence: \"99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIFICACI\u00d3N DOCUMENTO FECHA AC-7 CC-S / N AC-4 CC-S / N CC - SN 20170713 20131120 20160219 20170320 20180320 PROCEDENCIA DOCUMENTO ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR ASAMBLEA DE ACCIONISTAS CONTADOR CONTADOR P\u00fablico FUNZA BOGOTA BOGOTA BOGOTA BOGOTA INSCRIPCION RM09-40223 RM09-40224 RM09 40225 RM09-40226 RM09 - 41892 FECHA 20170818 20170818 20170818 20170818 20180406 CERTIFICA - VIGENCIA VIGENCIA : QUE EL T\u00c9RMINO DE DURACI\u00d3N DE LA PERSONA Jur\u00eddica ES INDEFINIDO CERTIFICA - OBJETO SOCIAL OBJETO SOCIAL : LA SOCIEDAD TENDRA , COMO OBJETO SOCIAL PRINCIPAL DESARROLLAR LAS .\" \u2192 [\"20170713\"/FCH, \"20131120\"/FCH, \"20160219\"/FCH, \"20170320\"/FCH, \"20180320\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20170818\"/FCH, \"20180406\"/FCH]", "tokens": [{"text": "99-USUPUBXX-20180409-0124", "label": "O"}, {"text": "CODIGO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "VERIFICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DOCUMENTO", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "AC-7", "label": "O"}, {"text": "CC-S", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "N", "label": "O"}, {"text": "AC-4", "label": "O"}, {"text": "CC-S", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "N", "label": "O"}, {"text": "CC", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "SN", "label": "O"}, {"text": "20170713", "label": "FCH"}, {"text": "20131120", "label": "FCH"}, {"text": "20160219", "label": "FCH"}, {"text": "20170320", "label": "FCH"}, {"text": "20180320", "label": "FCH"}, {"text": "PROCEDENCIA", "label": "O"}, {"text": "DOCUMENTO", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": "CONTADOR", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": "CONTADOR", "label": "O"}, {"text": "CONTADOR", "label": "O"}, {"text": "P\u00fablico", "label": "O"}, {"text": "FUNZA", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": "BOGOTA", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCION", "label": "O"}, {"text": "RM09-40223", "label": "O"}, {"text": "RM09-40224", "label": "O"}, {"text": "RM09", "label": "O"}, {"text": "40225", "label": "O"}, {"text": "RM09-40226", "label": "O"}, {"text": "RM09", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "41892", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "20170818", "label": "FCH"}, {"text": "20170818", "label": "FCH"}, {"text": "20170818", "label": "FCH"}, {"text": "20170818", "label": "FCH"}, {"text": "20180406", "label": "FCH"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "VIGENCIA", "label": "O"}, {"text": "VIGENCIA", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "T\u00c9RMINO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DURACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "PERSONA", "label": "O"}, {"text": "Jur\u00eddica", "label": "O"}, {"text": "ES", "label": "O"}, {"text": "INDEFINIDO", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "SOCIAL", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "SOCIAL", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "TENDRA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "COMO", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "SOCIAL", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPAL", "label": "O"}, {"text": "DESARROLLAR", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "SIGUIENTES ACTIVIDADES (1 COMPRA, VENTA, DISTRIBUCION, IMPORTACION Y EXPORTACION AL POR MAYOR Y AL POR MENOR DE EQUIPOS DE SONIDO ACCESORIOS Y REPUESTOS DE VEHICULOS, LINEA BLANCA, ELECTRODOMESTICOS, ACCESORIOS Y REPUESTOS, Y TELFFONOS CELULARES; ASI COMO LOS CORRESPONDIENTES SERVICIOS DE INSTALACION (2) TODO NEGOCIO O ACTTVIDAD COMERCIAL LICITA Y PERMITIDA POR LAS NORMAS DE ACUERDO CON EL ARTICULO 5 NUMERAL 5 DE LA LEY 1258 DE 2008 LA SOCIEDAD PODRA LLEVAR A CABO; EN GENERAL, TODAS LAS OPERACIONES, ACTOS, NEGOCIOS, CONTRATOS, CIVILES COMERCIALES Y DE CUALQUIER NATURALEZA, RELACIONADAS CON EL OBJETO MENCIONADO, ASI COMO CUALESQUIERA ACTIVIDADES SIMILARES CONEXAS O COMPLEMENTARIAS O QUE PERMITAN EACILITAR O DESARROLLAR EL OBJETO DE LA SOCIEDAD CERTIFICA- CAPITAI TIPO DE CAPITAL CAPITAL AUTORIZADO CAPITAL SUSCRITO CAPITAL PAGADO VALOR 200.000.000, 00 79.000.000,", "text_labeled": "Sentence: \"SIGUIENTES ACTIVIDADES ( 1 COMPRA , VENTA , DISTRIBUCION , IMPORTACION Y EXPORTACION AL POR MAYOR Y AL POR MENOR DE EQUIPOS DE SONIDO ACCESORIOS Y REPUESTOS DE VEHICULOS , LINEA BLANCA , ELECTRODOMESTICOS , ACCESORIOS Y REPUESTOS , Y TELFFONOS CELULARES ; ASI COMO LOS CORRESPONDIENTES SERVICIOS DE INSTALACION ( 2 ) TODO NEGOCIO O ACTTVIDAD COMERCIAL LICITA Y PERMITIDA POR LAS NORMAS DE ACUERDO CON EL ARTICULO 5 NUMERAL 5 DE LA LEY 1258 DE 2008 LA SOCIEDAD PODRA LLEVAR A CABO ; EN GENERAL , TODAS LAS OPERACIONES , ACTOS , NEGOCIOS , CONTRATOS , CIVILES COMERCIALES Y DE CUALQUIER NATURALEZA , RELACIONADAS CON EL OBJETO MENCIONADO , ASI COMO CUALESQUIERA ACTIVIDADES SIMILARES CONEXAS O COMPLEMENTARIAS O QUE PERMITAN EACILITAR O DESARROLLAR EL OBJETO DE LA SOCIEDAD CERTIFICA - CAPITAI TIPO DE CAPITAL CAPITAL AUTORIZADO CAPITAL SUSCRITO CAPITAL PAGADO VALOR 200.000.000 , 00 79.000.000 ,\" \u2192 [\"ACTIVIDADES\"/ACT, \"(\"/ACT, \"1\"/ACT, \"COMPRA\"/ACT, \",\"/ACT, \"VENTA\"/ACT, \",\"/ACT, \"DISTRIBUCION\"/ACT, \",\"/ACT, \"IMPORTACION\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"EXPORTACION\"/ACT, \"AL\"/ACT, \"POR\"/ACT, \"MAYOR\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"AL\"/ACT, \"POR\"/ACT, \"MENOR\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"EQUIPOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"SONIDO\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"REPUESTOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"VEHICULOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"LINEA\"/ACT, \"BLANCA\"/ACT, \",\"/ACT, \"ELECTRODOMESTICOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"ACCESORIOS\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"REPUESTOS\"/ACT, \",\"/ACT, \"Y\"/ACT, \"TELFFONOS\"/ACT, \"CELULARES\"/ACT, \";\"/ACT, \"ASI\"/ACT, \"COMO\"/ACT, \"LOS\"/ACT, \"CORRESPONDIENTES\"/ACT, \"SERVICIOS\"/ACT, \"DE\"/ACT, \"INSTALACION\"/ACT]", "tokens": [{"text": "SIGUIENTES", "label": "O"}, {"text": "ACTIVIDADES", "label": "ACT"}, {"text": "(", "label": "ACT"}, {"text": "1", "label": "ACT"}, {"text": "COMPRA", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "VENTA", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "DISTRIBUCION", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "IMPORTACION", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "EXPORTACION", "label": "ACT"}, {"text": "AL", "label": "ACT"}, {"text": "POR", "label": "ACT"}, {"text": "MAYOR", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "AL", "label": "ACT"}, {"text": "POR", "label": "ACT"}, {"text": "MENOR", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "EQUIPOS", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "SONIDO", "label": "ACT"}, {"text": "ACCESORIOS", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "REPUESTOS", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "VEHICULOS", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "LINEA", "label": "ACT"}, {"text": "BLANCA", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "ELECTRODOMESTICOS", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "ACCESORIOS", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "REPUESTOS", "label": "ACT"}, {"text": ",", "label": "ACT"}, {"text": "Y", "label": "ACT"}, {"text": "TELFFONOS", "label": "ACT"}, {"text": "CELULARES", "label": "ACT"}, {"text": ";", "label": "ACT"}, {"text": "ASI", "label": "ACT"}, {"text": "COMO", "label": "ACT"}, {"text": "LOS", "label": "ACT"}, {"text": "CORRESPONDIENTES", "label": "ACT"}, {"text": "SERVICIOS", "label": "ACT"}, {"text": "DE", "label": "ACT"}, {"text": "INSTALACION", "label": "ACT"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "TODO", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIO", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "ACTTVIDAD", "label": "O"}, {"text": "COMERCIAL", "label": "O"}, {"text": "LICITA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "PERMITIDA", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "NORMAS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACUERDO", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "ARTICULO", "label": "O"}, {"text": "5", "label": "O"}, {"text": "NUMERAL", "label": "O"}, {"text": "5", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "LEY", "label": "O"}, {"text": "1258", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "2008", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "PODRA", "label": "O"}, {"text": "LLEVAR", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "CABO", "label": "O"}, {"text": ";", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "TODAS", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "OPERACIONES", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "ACTOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CONTRATOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CIVILES", "label": "O"}, {"text": "COMERCIALES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIER", "label": "O"}, {"text": "NATURALEZA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "RELACIONADAS", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "MENCIONADO", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "ASI", "label": "O"}, {"text": "COMO", "label": "O"}, {"text": "CUALESQUIERA", "label": "O"}, {"text": "ACTIVIDADES", "label": "O"}, {"text": "SIMILARES", "label": "O"}, {"text": "CONEXAS", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "COMPLEMENTARIAS", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "PERMITAN", "label": "O"}, {"text": "EACILITAR", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "DESARROLLAR", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "CAPITAI", "label": "O"}, {"text": "TIPO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CAPITAL", "label": "O"}, {"text": "CAPITAL", "label": "O"}, {"text": "AUTORIZADO", "label": "O"}, {"text": "CAPITAL", "label": "O"}, {"text": "SUSCRITO", "label": "O"}, {"text": "CAPITAL", "label": "O"}, {"text": "PAGADO", "label": "O"}, {"text": "VALOR", "label": "O"}, {"text": "200.000.000", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "00", "label": "O"}, {"text": "79.000.000", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}]}, {"text": "00 79.000.000,00 ACCIONES 200.000,00 79.000,00 79.000, 00 VALOR NOMINAL 1, 000.", "text_labeled": "Sentence: \"00 79.000.000,00 ACCIONES 200.000,00 79.000,00 79.000 , 00 VALOR NOMINAL 1 , 000 .\"", "tokens": [{"text": "00", "label": "O"}, {"text": "79.000.000,00", "label": "O"}, {"text": "ACCIONES", "label": "O"}, {"text": "200.000,00", "label": "O"}, {"text": "79.000,00", "label": "O"}, {"text": "79.000", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "00", "label": "O"}, {"text": "VALOR", "label": "O"}, {"text": "NOMINAL", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "000", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "00 1, 000.00 000.00 CERTIFICA - REPRESENTACI\u00d3N LEGAL REPRESENTACION LEGAL LA COMPANIA TENDRA UN GERENTE, QUIEN SERA SU REPRESENTANTE LEGAL, EL CUAI SERA REEMPLAZADO EN SUS FALTAS ACCIDENTALES, TEMPORALES O ABSOLUTAS, POR UN SUPLENTE.", "text_labeled": "Sentence: \"00 1 , 000.00 000.00 CERTIFICA - REPRESENTACI\u00d3N LEGAL REPRESENTACION LEGAL LA COMPANIA TENDRA UN GERENTE , QUIEN SERA SU REPRESENTANTE LEGAL , EL CUAI SERA REEMPLAZADO EN SUS FALTAS ACCIDENTALES , TEMPORALES O ABSOLUTAS , POR UN SUPLENTE .\" \u2192 [\"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRL]", "tokens": [{"text": "00", "label": "O"}, {"text": "1", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "000.00", "label": "O"}, {"text": "000.00", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "LEGAL", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTACION", "label": "O"}, {"text": "LEGAL", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "COMPANIA", "label": "O"}, {"text": "TENDRA", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "QUIEN", "label": "O"}, {"text": "SERA", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTANTE", "label": "CRL"}, {"text": "LEGAL", "label": "CRL"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "CUAI", "label": "O"}, {"text": "SERA", "label": "O"}, {"text": "REEMPLAZADO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "SUS", "label": "O"}, {"text": "FALTAS", "label": "O"}, {"text": "ACCIDENTALES", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "TEMPORALES", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "ABSOLUTAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "SUPLENTE", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "EL GERENTEY SU SUPL, ENTE SERAN ELEGIDOS POR LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS PARA PERIODOS DE DOS (2) ANOS, REELEGIBLES INDEF INIDAMENTE Y REMOVIBLES EN CUALQUIER TIEMPO.", "text_labeled": "Sentence: \"EL GERENTEY SU SUPL , ENTE SERAN ELEGIDOS POR LA ASAMBLEA DE ACCIONISTAS PARA PERIODOS DE DOS ( 2 ) ANOS , REELEGIBLES INDEF INIDAMENTE Y REMOVIBLES EN CUALQUIER TIEMPO .\"", "tokens": [{"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "GERENTEY", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "SUPL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "ENTE", "label": "O"}, {"text": "SERAN", "label": "O"}, {"text": "ELEGIDOS", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": "PARA", "label": "O"}, {"text": "PERIODOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DOS", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "ANOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "REELEGIBLES", "label": "O"}, {"text": "INDEF", "label": "O"}, {"text": "INIDAMENTE", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "REMOVIBLES", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIER", "label": "O"}, {"text": "TIEMPO", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "LA GERENCIA DE LA SOCIEDAD Y LA SUPLENCIA PODRAN SER EJERCIDAS POR PERSONAS NATURALES O JURIDICAS CERTIFICA REPRESENTANTES LEGALES -PRINCIPALES POR DOCUMENTO PRIVADO NUMERO S/N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE ASAMBLEA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE comercio BAJO EL N\u00famero 40222 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE Agosto DE 2017, FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE GONZALEZ SIFONTES ERICK JOSE IDENTIFICACION CC 590,858 REPRESENTANTE LEGAL GERENTE POR ACTA N\u00famero 9 DEL 03 DE NOVIEMBRE DE 2017 DE ASAMBLEA EXTRAORDTNARIA DE ACCIONISTAS, REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL NUMERO 41891 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL.", "text_labeled": "Sentence: \"LA GERENCIA DE LA SOCIEDAD Y LA SUPLENCIA PODRAN SER EJERCIDAS POR PERSONAS NATURALES O JURIDICAS CERTIFICA REPRESENTANTES LEGALES - PRINCIPALES POR DOCUMENTO PRIVADO NUMERO S / N DEL 19 DE ABRIL DE 2013 DE ASAMBLEA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA C\u00c1MARA DE comercio BAJO EL N\u00famero 40222 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL 18 DE Agosto DE 2017 , FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE GONZALEZ SIFONTES ERICK JOSE IDENTIFICACION CC 590,858 REPRESENTANTE LEGAL GERENTE POR ACTA N\u00famero 9 DEL 03 DE NOVIEMBRE DE 2017 DE ASAMBLEA EXTRAORDTNARIA DE ACCIONISTAS , REGISTRADO EN ESTA CAMARA DE COMERCIO BAJO EL NUMERO 41891 DEL LIBRO IX DEL REGISTRO MERCANTIL EL .\" \u2192 [\"REPRESENTANTES\"/CRL, \"LEGALES\"/CRL, \"19\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2013\"/FCH, \"18\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"Agosto\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH, \"GONZALEZ\"/PER, \"SIFONTES\"/PER, \"ERICK\"/PER, \"JOSE\"/PER, \"CC\"/TDID, \"590,858\"/DID, \"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRL, \"03\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"NOVIEMBRE\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2017\"/FCH]", "tokens": [{"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "GERENCIA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SUPLENCIA", "label": "O"}, {"text": "PODRAN", "label": "O"}, {"text": "SER", "label": "O"}, {"text": "EJERCIDAS", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "PERSONAS", "label": "O"}, {"text": "NATURALES", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "JURIDICAS", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTANTES", "label": "CRL"}, {"text": "LEGALES", "label": "CRL"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "PRINCIPALES", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "DOCUMENTO", "label": "O"}, {"text": "PRIVADO", "label": "O"}, {"text": "NUMERO", "label": "O"}, {"text": "S", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "N", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "19", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "ABRIL", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2013", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "REGISTRADO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "ESTA", "label": "O"}, {"text": "C\u00c1MARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "comercio", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "N\u00famero", "label": "O"}, {"text": "40222", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "LIBRO", "label": "O"}, {"text": "IX", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "REGISTRO", "label": "O"}, {"text": "MERCANTIL", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "18", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "Agosto", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "FUERON", "label": "O"}, {"text": "NOMBRADOS", "label": "O"}, {"text": "CARGO", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": "GONZALEZ", "label": "PER"}, {"text": "SIFONTES", "label": "PER"}, {"text": "ERICK", "label": "PER"}, {"text": "JOSE", "label": "PER"}, {"text": "IDENTIFICACION", "label": "O"}, {"text": "CC", "label": "TDID"}, {"text": "590,858", "label": "DID"}, {"text": "REPRESENTANTE", "label": "CRL"}, {"text": "LEGAL", "label": "CRL"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "ACTA", "label": "O"}, {"text": "N\u00famero", "label": "O"}, {"text": "9", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "03", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "NOVIEMBRE", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2017", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "EXTRAORDTNARIA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "REGISTRADO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "ESTA", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "NUMERO", "label": "O"}, {"text": "41891", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "LIBRO", "label": "O"}, {"text": "IX", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "REGISTRO", "label": "O"}, {"text": "MERCANTIL", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "06 DE ABRIL DE 2018, FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE IDENTIFICACION PAS 140594966 SUPLENTE DEL GERENTE CASTELLANOS MENDOZA MAGDALIS CAROLINA CERTIFICA -FACULTADES Y LIMITACIONES FACULTADES DEL REPRESENTANTE LEGAL: EL GERENTE Y SU SUPLENTE QUE DESIGNE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCION STAS SERAN LOS REPRESENTANTES LEGALES DE LA COMPANIA Y TENDRAN A SU CARGO L\u00c0 \u1ecaNMEDIATA DTRECCION Y ADMINISTRAC\u0130ON DE LOS NEGOCIOS SOCIALES, CON SUJECION A LA LEY, LOS ESTATUTOS, LAS RESOLUCIONES Y ACUERDOS DE LA ASAMBLFA DE ACCIONISTAS.", "text_labeled": "Sentence: \"06 DE ABRIL DE 2018 , FUERON NOMBRADOS CARGO NOMBRE IDENTIFICACION PAS 140594966 SUPLENTE DEL GERENTE CASTELLANOS MENDOZA MAGDALIS CAROLINA CERTIFICA - FACULTADES Y LIMITACIONES FACULTADES DEL REPRESENTANTE LEGAL : EL GERENTE Y SU SUPLENTE QUE DESIGNE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCION STAS SERAN LOS REPRESENTANTES LEGALES DE LA COMPANIA Y TENDRAN A SU CARGO L\u00c0 \u1ecaNMEDIATA DTRECCION Y ADMINISTRAC\u0130ON DE LOS NEGOCIOS SOCIALES , CON SUJECION A LA LEY , LOS ESTATUTOS , LAS RESOLUCIONES Y ACUERDOS DE LA ASAMBLFA DE ACCIONISTAS .\" \u2192 [\"06\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"ABRIL\"/FCH, \"DE\"/FCH, \"2018\"/FCH, \"PAS\"/DID, \"140594966\"/DID, \"SUPLENTE\"/CAS, \"CASTELLANOS\"/PER, \"MENDOZA\"/PER, \"MAGDALIS\"/PER, \"CAROLINA\"/PER, \"REPRESENTANTE\"/CRL, \"LEGAL\"/CRL, \"SUPLENTE\"/CAS, \"LEGALES\"/CRL]", "tokens": [{"text": "06", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "ABRIL", "label": "FCH"}, {"text": "DE", "label": "FCH"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "FUERON", "label": "O"}, {"text": "NOMBRADOS", "label": "O"}, {"text": "CARGO", "label": "O"}, {"text": "NOMBRE", "label": "O"}, {"text": "IDENTIFICACION", "label": "O"}, {"text": "PAS", "label": "DID"}, {"text": "140594966", "label": "DID"}, {"text": "SUPLENTE", "label": "CAS"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "CASTELLANOS", "label": "PER"}, {"text": "MENDOZA", "label": "PER"}, {"text": "MAGDALIS", "label": "PER"}, {"text": "CAROLINA", "label": "PER"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "FACULTADES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "LIMITACIONES", "label": "O"}, {"text": "FACULTADES", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTANTE", "label": "CRL"}, {"text": "LEGAL", "label": "CRL"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "SUPLENTE", "label": "CAS"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "DESIGNE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCION", "label": "O"}, {"text": "STAS", "label": "O"}, {"text": "SERAN", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTANTES", "label": "O"}, {"text": "LEGALES", "label": "CRL"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "COMPANIA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "TENDRAN", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "CARGO", "label": "O"}, {"text": "L\u00c0", "label": "O"}, {"text": "\u1ecaNMEDIATA", "label": "O"}, {"text": "DTRECCION", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "ADMINISTRAC\u0130ON", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIOS", "label": "O"}, {"text": "SOCIALES", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "SUJECION", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "LEY", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "ESTATUTOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "RESOLUCIONES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "ACUERDOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLFA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "TODOS LOS EMPLEADOS Y FUNCIONARIOS DE LA COMPANIA, CON EXCEPCION DE LOS NOMBRADOS DIRECTAMENTE POR LA ASAMBLEA GENERAL, ESTARAN SUBORDINADOS AL GERENTE, BAJO SUS ORDENES \u00dd DIRECCION FACULTADES DEL GERENTE: SERAN FUNCIONES DEL GERENTE EJERCER LA REPRESENTACIONLEGAL, DE LA COMPANTA Y P\u00e1gina 2/3 CAMARA DE COM RCIO DE FACATATIVA DR.", "text_labeled": "Sentence: \"TODOS LOS EMPLEADOS Y FUNCIONARIOS DE LA COMPANIA , CON EXCEPCION DE LOS NOMBRADOS DIRECTAMENTE POR LA ASAMBLEA GENERAL , ESTARAN SUBORDINADOS AL GERENTE , BAJO SUS ORDENES \u00dd DIRECCION FACULTADES DEL GERENTE : SERAN FUNCIONES DEL GERENTE EJERCER LA REPRESENTACIONLEGAL , DE LA COMPANTA Y P\u00e1gina 2 / 3 CAMARA DE COM RCIO DE FACATATIVA DR .\"", "tokens": [{"text": "TODOS", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "EMPLEADOS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "FUNCIONARIOS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "COMPANIA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "EXCEPCION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "NOMBRADOS", "label": "O"}, {"text": "DIRECTAMENTE", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "ESTARAN", "label": "O"}, {"text": "SUBORDINADOS", "label": "O"}, {"text": "AL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "SUS", "label": "O"}, {"text": "ORDENES", "label": "O"}, {"text": "\u00dd", "label": "O"}, {"text": "DIRECCION", "label": "O"}, {"text": "FACULTADES", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "SERAN", "label": "O"}, {"text": "FUNCIONES", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "EJERCER", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTACIONLEGAL", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "COMPANTA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "P\u00e1gina", "label": "O"}, {"text": "2", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COM", "label": "O"}, {"text": "RCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "FACATATIVA", "label": "O"}, {"text": "DR", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "AUDIO \u0421\u0424LOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n: 2018/04/09 - 09:20:58 \"\" Recibo No. S0p0166861 N\u00fam.", "text_labeled": "Sentence: \"AUDIO \u0421\u0424LOMBIA S.A.S Fecha expedici\u00f3n : 2018 / 04 / 09 - 09:20:58 \"\" Recibo No. S0p0166861 N\u00fam .\" \u2192 [\"AUDIO\"/ORG, \"\u0421\u0424LOMBIA\"/ORG, \"S.A.S\"/ORG, \"2018\"/FCH, \"/\"/FCH, \"04\"/FCH, \"/\"/FCH, \"09\"/FCH, \".\"/ORG]", "tokens": [{"text": "AUDIO", "label": "ORG"}, {"text": "\u0421\u0424LOMBIA", "label": "ORG"}, {"text": "S.A.S", "label": "ORG"}, {"text": "Fecha", "label": "O"}, {"text": "expedici\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "2018", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "04", "label": "FCH"}, {"text": "/", "label": "FCH"}, {"text": "09", "label": "FCH"}, {"text": "-", "label": "O"}, {"text": "09:20:58", "label": "O"}, {"text": "\"\"", "label": "O"}, {"text": "Recibo", "label": "O"}, {"text": "No.", "label": "O"}, {"text": "S0p0166861", "label": "O"}, {"text": "N\u00fam", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "ORG"}]}, {"text": "Operaci\u00f3n.", "text_labeled": "Sentence: \"Operaci\u00f3n .\"", "tokens": [{"text": "Operaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIRICACI\u00d3N KpfrgqC8c7 LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS.", "text_labeled": "Sentence: \"99-USUPUBXX-20180409-0124 CODIGO DE VERIRICACI\u00d3N KpfrgqC8c7 LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS .\"", "tokens": [{"text": "99-USUPUBXX-20180409-0124", "label": "O"}, {"text": "CODIGO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "VERIRICACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "KpfrgqC8c7", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "B) PRESENTAR LA DESARROLLAR LAS STGUIENTES ACTUACIONES A) CONVOCAR ASAMBLEA GENERAL EN SUS SESIONES ORDINAR TAS LAS ACTAS, INVENTARTOS, EL BALANCE GENERAL DE F\u00ceN DE EJERC \u0422\u0421\u0413\u3002\u03a5 UNA DISCRIMINACION DE LA CUENTA DE PERD TDAS Y GANANCIAS CON UN PROYECTO DE DISTRIBUCION DE UTILIDADES O DE CANCRT.ACTON DE LAS PERDIDAS.", "text_labeled": "Sentence: \"B ) PRESENTAR LA DESARROLLAR LAS STGUIENTES ACTUACIONES A ) CONVOCAR ASAMBLEA GENERAL EN SUS SESIONES ORDINAR TAS LAS ACTAS , INVENTARTOS , EL BALANCE GENERAL DE F\u00ceN DE EJERC \u0422\u0421\u0413 \u3002 \u03a5 UNA DISCRIMINACION DE LA CUENTA DE PERD TDAS Y GANANCIAS CON UN PROYECTO DE DISTRIBUCION DE UTILIDADES O DE CANCRT.ACTON DE LAS PERDIDAS .\"", "tokens": [{"text": "B", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "PRESENTAR", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "DESARROLLAR", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "STGUIENTES", "label": "O"}, {"text": "ACTUACIONES", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "CONVOCAR", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "SUS", "label": "O"}, {"text": "SESIONES", "label": "O"}, {"text": "ORDINAR", "label": "O"}, {"text": "TAS", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "ACTAS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "INVENTARTOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "BALANCE", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "F\u00ceN", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "EJERC", "label": "O"}, {"text": "\u0422\u0421\u0413", "label": "O"}, {"text": "\u3002", "label": "O"}, {"text": "\u03a5", "label": "O"}, {"text": "UNA", "label": "O"}, {"text": "DISCRIMINACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "CUENTA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PERD", "label": "O"}, {"text": "TDAS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "GANANCIAS", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "PROYECTO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DISTRIBUCION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "UTILIDADES", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CANCRT.ACTON", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "PERDIDAS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "AST COMO UN TNFORME CON |LAS OBSERVACIONES QUE ESTIME CONVENIENTES, C) EJERCER LA ADMINISTRACION DE LA SOCIEDAD Y REPRESENTAR CO ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS E) DESIGNAR LOS EMPLEADOS SUBALTERNOS QUE SE NECESITEN PARA EL DESARROLLO DE LA ADMINISTRACION DE \u0426\u0e50S NEGOCIOS, SENALARLES SU REMUNERACION ATRIBUCIONES Y REMOVERLOS F).", "text_labeled": "Sentence: \"AST COMO UN TNFORME CON | LAS OBSERVACIONES QUE ESTIME CONVENIENTES , C ) EJERCER LA ADMINISTRACION DE LA SOCIEDAD Y REPRESENTAR CO ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA ASAMBLEA GENERAL DE ACCIONISTAS E ) DESIGNAR LOS EMPLEADOS SUBALTERNOS QUE SE NECESITEN PARA EL DESARROLLO DE LA ADMINISTRACION DE \u0426\u0e50S NEGOCIOS , SENALARLES SU REMUNERACION ATRIBUCIONES Y REMOVERLOS F ) .\"", "tokens": [{"text": "AST", "label": "O"}, {"text": "COMO", "label": "O"}, {"text": "UN", "label": "O"}, {"text": "TNFORME", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "|", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "OBSERVACIONES", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "ESTIME", "label": "O"}, {"text": "CONVENIENTES", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "C", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "EJERCER", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ADMINISTRACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTAR", "label": "O"}, {"text": "CO", "label": "O"}, {"text": "ACUERDOS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "RESOLUCIONES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "GENERAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCIONISTAS", "label": "O"}, {"text": "E", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "DESIGNAR", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "EMPLEADOS", "label": "O"}, {"text": "SUBALTERNOS", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "NECESITEN", "label": "O"}, {"text": "PARA", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "DESARROLLO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ADMINISTRACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "\u0426\u0e50S", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SENALARLES", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "REMUNERACION", "label": "O"}, {"text": "ATRIBUCIONES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "REMOVERLOS", "label": "O"}, {"text": "F", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "CONSTITUIR MANDATARIOS PARA QUE OBREN BAJO SUS ORDENES Y REPRESENTEN A LA SOCIEDAD.", "text_labeled": "Sentence: \"CONSTITUIR MANDATARIOS PARA QUE OBREN BAJO SUS ORDENES Y REPRESENTEN A LA SOCIEDAD .\"", "tokens": [{"text": "CONSTITUIR", "label": "O"}, {"text": "MANDATARIOS", "label": "O"}, {"text": "PARA", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "OBREN", "label": "O"}, {"text": "BAJO", "label": "O"}, {"text": "SUS", "label": "O"}, {"text": "ORDENES", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "REPRESENTEN", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "G) IRAN S IGIR Y COMPROMETER LAS CUESTIONES LITIGLOSAS QUE\u0130 SE SUSCITEN CON TERCEROS DE TRABAJO E HIGIENE DE LA EMPRESA YOBTENER DE LAS AUTORIDADES COMPETENTES SU APROBACION.", "text_labeled": "Sentence: \"G ) IRAN S IGIR Y COMPROMETER LAS CUESTIONES LITIGLOSAS QUE\u0130 SE SUSCITEN CON TERCEROS DE TRABAJO E HIGIENE DE LA EMPRESA YOBTENER DE LAS AUTORIDADES COMPETENTES SU APROBACION .\"", "tokens": [{"text": "G", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "IRAN", "label": "O"}, {"text": "S", "label": "O"}, {"text": "IGIR", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "COMPROMETER", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "CUESTIONES", "label": "O"}, {"text": "LITIGLOSAS", "label": "O"}, {"text": "QUE\u0130", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "SUSCITEN", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "TERCEROS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "TRABAJO", "label": "O"}, {"text": "E", "label": "O"}, {"text": "HIGIENE", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "EMPRESA", "label": "O"}, {"text": "YOBTENER", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LAS", "label": "O"}, {"text": "AUTORIDADES", "label": "O"}, {"text": "COMPETENTES", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "APROBACION", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "1) CUMPLIR CON LOS DEMAS DEBERES QUE LE IMPONGAN LOS ESTATUTOS, ASAMBLEA, J) EJECUTARLOS ACTOS Y CELEBRAR CONTRATOS QUE TIENDAN A CUMPLIR CON LOS FINES SOCIALES.", "text_labeled": "Sentence: \"1 ) CUMPLIR CON LOS DEMAS DEBERES QUE LE IMPONGAN LOS ESTATUTOS , ASAMBLEA , J ) EJECUTARLOS ACTOS Y CELEBRAR CONTRATOS QUE TIENDAN A CUMPLIR CON LOS FINES SOCIALES .\"", "tokens": [{"text": "1", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "CUMPLIR", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "DEMAS", "label": "O"}, {"text": "DEBERES", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "LE", "label": "O"}, {"text": "IMPONGAN", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "ESTATUTOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "J", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "EJECUTARLOS", "label": "O"}, {"text": "ACTOS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "CELEBRAR", "label": "O"}, {"text": "CONTRATOS", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "TIENDAN", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "CUMPLIR", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "FINES", "label": "O"}, {"text": "SOCIALES", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "PARAGRAF PRIMERO: LOS SIGUIENTES ACTOS O NEGOCIOS B CELEBR AUTOR T ZACION DE LA ASAMBLEA DE ACCION estas JURIDICAS CUANT TA.", "text_labeled": "Sentence: \"PARAGRAF PRIMERO : LOS SIGUIENTES ACTOS O NEGOCIOS B CELEBR AUTOR T ZACION DE LA ASAMBLEA DE ACCION estas JURIDICAS CUANT TA .\"", "tokens": [{"text": "PARAGRAF", "label": "O"}, {"text": "PRIMERO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "SIGUIENTES", "label": "O"}, {"text": "ACTOS", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIOS", "label": "O"}, {"text": "B", "label": "O"}, {"text": "CELEBR", "label": "O"}, {"text": "AUTOR", "label": "O"}, {"text": "T", "label": "O"}, {"text": "ZACION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "ASAMBLEA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ACCION", "label": "O"}, {"text": "estas", "label": "O"}, {"text": "JURIDICAS", "label": "O"}, {"text": "CUANT", "label": "O"}, {"text": "TA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "(II PESOS (COP$5.000.000) CON S T DERADOS, SIN importar SU NATURALEZA, EXCEDAN EXCEPTUANDO AQUELLOS RELATIVOS CON LOS TRAMITES ADUANEROS DE IMPORTACION.", "text_labeled": "Sentence: \"( II PESOS ( COP $ 5.000.000 ) CON S T DERADOS , SIN importar SU NATURALEZA , EXCEDAN EXCEPTUANDO AQUELLOS RELATIVOS CON LOS TRAMITES ADUANEROS DE IMPORTACION .\"", "tokens": [{"text": "(", "label": "O"}, {"text": "II", "label": "O"}, {"text": "PESOS", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "COP", "label": "O"}, {"text": "$", "label": "O"}, {"text": "5.000.000", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "S", "label": "O"}, {"text": "T", "label": "O"}, {"text": "DERADOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "SIN", "label": "O"}, {"text": "importar", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "NATURALEZA", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "EXCEDAN", "label": "O"}, {"text": "EXCEPTUANDO", "label": "O"}, {"text": "AQUELLOS", "label": "O"}, {"text": "RELATIVOS", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "TRAMITES", "label": "O"}, {"text": "ADUANEROS", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "IMPORTACION", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "(V) TODO ACTO'; CONTRATO, Negocio O CONSTITUCION DE GRAVAMENES SOBRE CUALQUIER DE L\u0424S BIENES MUEBLES O INMUEBLES DE LA SOCIEDAD SOBRE CUALQUIER CUANTIA.", "text_labeled": "Sentence: \"( V ) TODO ACTO ' ; CONTRATO , Negocio O CONSTITUCION DE GRAVAMENES SOBRE CUALQUIER DE L\u0424S BIENES MUEBLES O INMUEBLES DE LA SOCIEDAD SOBRE CUALQUIER CUANTIA .\"", "tokens": [{"text": "(", "label": "O"}, {"text": "V", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "TODO", "label": "O"}, {"text": "ACTO", "label": "O"}, {"text": "'", "label": "O"}, {"text": ";", "label": "O"}, {"text": "CONTRATO", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "Negocio", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "CONSTITUCION", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "GRAVAMENES", "label": "O"}, {"text": "SOBRE", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIER", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "L\u0424S", "label": "O"}, {"text": "BIENES", "label": "O"}, {"text": "MUEBLES", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "INMUEBLES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "SOBRE", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIER", "label": "O"}, {"text": "CUANTIA", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "(VI) SUSCRIBIR O TERMINAR CONTRATOS LABORALES.", "text_labeled": "Sentence: \"( VI ) SUSCRIBIR O TERMINAR CONTRATOS LABORALES .\"", "tokens": [{"text": "(", "label": "O"}, {"text": "VI", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "SUSCRIBIR", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "TERMINAR", "label": "O"}, {"text": "CONTRATOS", "label": "O"}, {"text": "LABORALES", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "PARAGRAFO SEGUNDO: EL GERENTE NO TENDRA LIMITACIONES NI RESTRICCIONES PERSONA JURIDICA D) EJECUTAR Y HACER EJECUTAR LOS ELABORAR LOS REGLAMENTOS OS REGLAMENTOS Y LOS ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA POR EL SUPLENTE DEL GERENTE REQUERIRAN LA PREVIA OTORGAR CUAT.QUIFR TIPO DE PRESTAMO A PERSONAS NATURALES O CONTRATAR CUALQUIER TIPO DE MUTUO O PRESTAMO A CARGO DE LA SOCIEDAD CUALQUIERA QUE SEA SU ADQUIRIR O ENAJENAR ACTIVOS FTJOS E INMUEBLES CUANDO SUPERE LA CUANTIA DE CINCO MILLONES DE TODOS LOS ACTOS, CONTRATOS O NEGOCIOS QUE INDIVIDUAL O CONJUNTAMENTE CUANTIA DE DIEZ MILLONES DE PESOS (COP$10.000.000) CERTIFICA LA Informaci\u00f3n ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL Formulario DE MATR\u00cdCULA Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL COMERCIANTE CERT[FICA DE CONFORMIDAD CON LO ESTABLECIDO EN EL C\u00f3digo DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRAT 1\u0443\u3002\u1ef5 DE Lo CONTENCIOSO Y DE LA LEY 962 DE 2005,", "text_labeled": "Sentence: \"PARAGRAFO SEGUNDO : EL GERENTE NO TENDRA LIMITACIONES NI RESTRICCIONES PERSONA JURIDICA D ) EJECUTAR Y HACER EJECUTAR LOS ELABORAR LOS REGLAMENTOS OS REGLAMENTOS Y LOS ACUERDOS Y RESOLUCIONES DE LA POR EL SUPLENTE DEL GERENTE REQUERIRAN LA PREVIA OTORGAR CUAT.QUIFR TIPO DE PRESTAMO A PERSONAS NATURALES O CONTRATAR CUALQUIER TIPO DE MUTUO O PRESTAMO A CARGO DE LA SOCIEDAD CUALQUIERA QUE SEA SU ADQUIRIR O ENAJENAR ACTIVOS FTJOS E INMUEBLES CUANDO SUPERE LA CUANTIA DE CINCO MILLONES DE TODOS LOS ACTOS , CONTRATOS O NEGOCIOS QUE INDIVIDUAL O CONJUNTAMENTE CUANTIA DE DIEZ MILLONES DE PESOS ( COP $ 10.000.000 ) CERTIFICA LA Informaci\u00f3n ANTERIOR HA SIDO TOMADA DIRECTAMENTE DEL Formulario DE MATR\u00cdCULA Y RENOVACI\u00d3N DILIGENCIADO POR EL COMERCIANTE CERT [ FICA DE CONFORMIDAD CON LO ESTABLECIDO EN EL C\u00f3digo DE PROCEDIMIENTO ADMINISTRAT 1\u0443 \u3002 \u1ef5 DE Lo CONTENCIOSO Y DE LA LEY 962 DE 2005 ,\"", "tokens": [{"text": "PARAGRAFO", "label": "O"}, {"text": "SEGUNDO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": "TENDRA", "label": "O"}, {"text": "LIMITACIONES", "label": "O"}, {"text": "NI", "label": "O"}, {"text": "RESTRICCIONES", "label": "O"}, {"text": "PERSONA", "label": "O"}, {"text": "JURIDICA", "label": "O"}, {"text": "D", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "EJECUTAR", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "HACER", "label": "O"}, {"text": "EJECUTAR", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "ELABORAR", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "REGLAMENTOS", "label": "O"}, {"text": "OS", "label": "O"}, {"text": "REGLAMENTOS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "ACUERDOS", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "RESOLUCIONES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "SUPLENTE", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "GERENTE", "label": "O"}, {"text": "REQUERIRAN", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "PREVIA", "label": "O"}, {"text": "OTORGAR", "label": "O"}, {"text": "CUAT.QUIFR", "label": "O"}, {"text": "TIPO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PRESTAMO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "PERSONAS", "label": "O"}, {"text": "NATURALES", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "CONTRATAR", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIER", "label": "O"}, {"text": "TIPO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "MUTUO", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "PRESTAMO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "CARGO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "SOCIEDAD", "label": "O"}, {"text": "CUALQUIERA", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "SEA", "label": "O"}, {"text": "SU", "label": "O"}, {"text": "ADQUIRIR", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "ENAJENAR", "label": "O"}, {"text": "ACTIVOS", "label": "O"}, {"text": "FTJOS", "label": "O"}, {"text": "E", "label": "O"}, {"text": "INMUEBLES", "label": "O"}, {"text": "CUANDO", "label": "O"}, {"text": "SUPERE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "CUANTIA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CINCO", "label": "O"}, {"text": "MILLONES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "TODOS", "label": "O"}, {"text": "LOS", "label": "O"}, {"text": "ACTOS", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "CONTRATOS", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "NEGOCIOS", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "INDIVIDUAL", "label": "O"}, {"text": "O", "label": "O"}, {"text": "CONJUNTAMENTE", "label": "O"}, {"text": "CUANTIA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "DIEZ", "label": "O"}, {"text": "MILLONES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PESOS", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "COP", "label": "O"}, {"text": "$", "label": "O"}, {"text": "10.000.000", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICA", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "Informaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "ANTERIOR", "label": "O"}, {"text": "HA", "label": "O"}, {"text": "SIDO", "label": "O"}, {"text": "TOMADA", "label": "O"}, {"text": "DIRECTAMENTE", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "Formulario", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "MATR\u00cdCULA", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "RENOVACI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": "DILIGENCIADO", "label": "O"}, {"text": "POR", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "COMERCIANTE", "label": "O"}, {"text": "CERT", "label": "O"}, {"text": "[", "label": "O"}, {"text": "FICA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "CONFORMIDAD", "label": "O"}, {"text": "CON", "label": "O"}, {"text": "LO", "label": "O"}, {"text": "ESTABLECIDO", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "C\u00f3digo", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "PROCEDIMIENTO", "label": "O"}, {"text": "ADMINISTRAT", "label": "O"}, {"text": "1\u0443", "label": "O"}, {"text": "\u3002", "label": "O"}, {"text": "\u1ef5", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "Lo", "label": "O"}, {"text": "CONTENCIOSO", "label": "O"}, {"text": "Y", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "LEY", "label": "O"}, {"text": "962", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "2005", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}]}, {"text": "Los ACTOS Administrativos DE REGISTRO AQU\u00cd CERTIFICADOS QUEDAN EN Firme DIEZ (10) D\u00cdAS H\u00c1BILES DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N, Siempre QUE NO Sean OBJETO DE RECURSOS.", "text_labeled": "Sentence: \"Los ACTOS Administrativos DE REGISTRO AQU\u00cd CERTIFICADOS QUEDAN EN Firme DIEZ ( 10 ) D\u00cdAS H\u00c1BILES DESPUES DE LA FECHA DE INSCRIPCI\u00d3N , Siempre QUE NO Sean OBJETO DE RECURSOS .\"", "tokens": [{"text": "Los", "label": "O"}, {"text": "ACTOS", "label": "O"}, {"text": "Administrativos", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "REGISTRO", "label": "O"}, {"text": "AQU\u00cd", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADOS", "label": "O"}, {"text": "QUEDAN", "label": "O"}, {"text": "EN", "label": "O"}, {"text": "Firme", "label": "O"}, {"text": "DIEZ", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "10", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "D\u00cdAS", "label": "O"}, {"text": "H\u00c1BILES", "label": "O"}, {"text": "DESPUES", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "LA", "label": "O"}, {"text": "FECHA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "INSCRIPCI\u00d3N", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "Siempre", "label": "O"}, {"text": "QUE", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": "Sean", "label": "O"}, {"text": "OBJETO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "RECURSOS", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "EL D\u00cdA S\u00c1BADO NO SE DEBECONTAR COMO D\u00cdA H\u00c1BIL VALOR DE ERT DO: $5, 500 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE SERVICIOS VIRTUALES (SII IMPORTANTE: La firma digital del secretario de la CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA contenida en este certificado electr\u00f3nico se encuentra emitida por una entidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y vigilada por la Superintendencia del 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos seria y Comercio, de conformidad con las exigencias establecidas en la Ley 527 de La firma digital no es una firma digitalizada o escaneada, por lo tanto, la firma digital que acompa\u00f1a este documento la podr\u00e1 verificar a trav\u00e9s de su aplicativo visor de documentos pdf No obstante, si usted va a imprimir este certificado, lo puede hacer desde su computador,", "text_labeled": "Sentence: \"EL D\u00cdA S\u00c1BADO NO SE DEBECONTAR COMO D\u00cdA H\u00c1BIL VALOR DE ERT DO : $ 5 , 500 CERTIFICADO EXPEDIDO A TRAVES DEL PORTAL DE SERVICIOS VIRTUALES ( SII IMPORTANTE : La firma digital del secretario de la CAMARA DE COMERCIO DE FACATATIVA contenida en este certificado electr\u00f3nico se encuentra emitida por una entidad de certificaci\u00f3n abierta autorizada y vigilada por la Superintendencia del 1999 para validez jur\u00eddica y probatoria de los documentos electr\u00f3nicos seria y Comercio , de conformidad con las exigencias establecidas en la Ley 527 de La firma digital no es una firma digitalizada o escaneada , por lo tanto , la firma digital que acompa\u00f1a este documento la podr\u00e1 verificar a trav\u00e9s de su aplicativo visor de documentos pdf No obstante , si usted va a imprimir este certificado , lo puede hacer desde su computador ,\"", "tokens": [{"text": "EL", "label": "O"}, {"text": "D\u00cdA", "label": "O"}, {"text": "S\u00c1BADO", "label": "O"}, {"text": "NO", "label": "O"}, {"text": "SE", "label": "O"}, {"text": "DEBECONTAR", "label": "O"}, {"text": "COMO", "label": "O"}, {"text": "D\u00cdA", "label": "O"}, {"text": "H\u00c1BIL", "label": "O"}, {"text": "VALOR", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "ERT", "label": "O"}, {"text": "DO", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "$", "label": "O"}, {"text": "5", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "500", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": "EXPEDIDO", "label": "O"}, {"text": "A", "label": "O"}, {"text": "TRAVES", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "PORTAL", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "SERVICIOS", "label": "O"}, {"text": "VIRTUALES", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "SII", "label": "O"}, {"text": "IMPORTANTE", "label": "O"}, {"text": ":", "label": "O"}, {"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "secretario", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "CAMARA", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "COMERCIO", "label": "O"}, {"text": "DE", "label": "O"}, {"text": "FACATATIVA", "label": "O"}, {"text": "contenida", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": "electr\u00f3nico", "label": "O"}, {"text": "se", "label": "O"}, {"text": "encuentra", "label": "O"}, {"text": "emitida", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "entidad", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "certificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "abierta", "label": "O"}, {"text": "autorizada", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "vigilada", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "Superintendencia", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "1999", "label": "O"}, {"text": "para", "label": "O"}, {"text": "validez", "label": "O"}, {"text": "jur\u00eddica", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "probatoria", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "los", "label": "O"}, {"text": "documentos", "label": "O"}, {"text": "electr\u00f3nicos", "label": "O"}, {"text": "seria", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "Comercio", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "conformidad", "label": "O"}, {"text": "con", "label": "O"}, {"text": "las", "label": "O"}, {"text": "exigencias", "label": "O"}, {"text": "establecidas", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "Ley", "label": "O"}, {"text": "527", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "no", "label": "O"}, {"text": "es", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digitalizada", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "escaneada", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "lo", "label": "O"}, {"text": "tanto", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "acompa\u00f1a", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "documento", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "podr\u00e1", "label": "O"}, {"text": "verificar", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "trav\u00e9s", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "su", "label": "O"}, {"text": "aplicativo", "label": "O"}, {"text": "visor", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "documentos", "label": "O"}, {"text": "pdf", "label": "O"}, {"text": "No", "label": "O"}, {"text": "obstante", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "si", "label": "O"}, {"text": "usted", "label": "O"}, {"text": "va", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "imprimir", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "lo", "label": "O"}, {"text": "puede", "label": "O"}, {"text": "hacer", "label": "O"}, {"text": "desde", "label": "O"}, {"text": "su", "label": "O"}, {"text": "computador", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}]}, {"text": "con la certeza de que el mismo fue expedido a trav\u00e9s del canal virtual de la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado impreso, puede verificar por una sola vez el contenido del mismo ingresando al enlace http://sifacatativa.confecamaras.co/cv.php seleccionando la c\u00e1mara de comercio e indicando el c\u00f3digo de verificaci\u00f3n KpfrgqC8c7 Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar (y descargar) una imagen exacta del certificado que fue entregado al usuario en el momento que se realiz\u00f3 la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma del secretario jur\u00eddico (o de quien haga sus veces) de la C\u00e1mara de Comercio quien avala este certificado.", "text_labeled": "Sentence: \"con la certeza de que el mismo fue expedido a trav\u00e9s del canal virtual de la c\u00e1mara de comercio y que la persona o entidad a la que usted le va a entregar el certificado impreso , puede verificar por una sola vez el contenido del mismo ingresando al enlace http :// sifacatativa.confecamaras.co / cv.php seleccionando la c\u00e1mara de comercio e indicando el c\u00f3digo de verificaci\u00f3n KpfrgqC8c7 Al realizar la verificaci\u00f3n podr\u00e1 visualizar ( y descargar ) una imagen exacta del certificado que fue entregado al usuario en el momento que se realiz\u00f3 la transacci\u00f3n La firma mec\u00e1nica que se muestra a continuaci\u00f3n es la representaci\u00f3n gr\u00e1fica de la firma del secretario jur\u00eddico ( o de quien haga sus veces ) de la C\u00e1mara de Comercio quien avala este certificado .\"", "tokens": [{"text": "con", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "certeza", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "mismo", "label": "O"}, {"text": "fue", "label": "O"}, {"text": "expedido", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "trav\u00e9s", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "canal", "label": "O"}, {"text": "virtual", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "c\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "comercio", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "persona", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "entidad", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "usted", "label": "O"}, {"text": "le", "label": "O"}, {"text": "va", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "entregar", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": "impreso", "label": "O"}, {"text": ",", "label": "O"}, {"text": "puede", "label": "O"}, {"text": "verificar", "label": "O"}, {"text": "por", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "sola", "label": "O"}, {"text": "vez", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "contenido", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "mismo", "label": "O"}, {"text": "ingresando", "label": "O"}, {"text": "al", "label": "O"}, {"text": "enlace", "label": "O"}, {"text": "http", "label": "O"}, {"text": "://", "label": "O"}, {"text": "sifacatativa.confecamaras.co", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "cv.php", "label": "O"}, {"text": "seleccionando", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "c\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "comercio", "label": "O"}, {"text": "e", "label": "O"}, {"text": "indicando", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "c\u00f3digo", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "verificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "KpfrgqC8c7", "label": "O"}, {"text": "Al", "label": "O"}, {"text": "realizar", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "verificaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "podr\u00e1", "label": "O"}, {"text": "visualizar", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "y", "label": "O"}, {"text": "descargar", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "una", "label": "O"}, {"text": "imagen", "label": "O"}, {"text": "exacta", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "fue", "label": "O"}, {"text": "entregado", "label": "O"}, {"text": "al", "label": "O"}, {"text": "usuario", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "el", "label": "O"}, {"text": "momento", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "se", "label": "O"}, {"text": "realiz\u00f3", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "transacci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "mec\u00e1nica", "label": "O"}, {"text": "que", "label": "O"}, {"text": "se", "label": "O"}, {"text": "muestra", "label": "O"}, {"text": "a", "label": "O"}, {"text": "continuaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "es", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "representaci\u00f3n", "label": "O"}, {"text": "gr\u00e1fica", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "del", "label": "O"}, {"text": "secretario", "label": "O"}, {"text": "jur\u00eddico", "label": "O"}, {"text": "(", "label": "O"}, {"text": "o", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "quien", "label": "O"}, {"text": "haga", "label": "O"}, {"text": "sus", "label": "O"}, {"text": "veces", "label": "O"}, {"text": ")", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "C\u00e1mara", "label": "O"}, {"text": "de", "label": "O"}, {"text": "Comercio", "label": "O"}, {"text": "quien", "label": "O"}, {"text": "avala", "label": "O"}, {"text": "este", "label": "O"}, {"text": "certificado", "label": "O"}, {"text": ".", "label": "O"}]}, {"text": "La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos FINAL DEL CERTIFICADO P\u00e1gina 3/3", "text_labeled": "Sentence: \"La firma mec\u00e1nica no reemplaza la firma digital en los documentos electr\u00f3nicos FINAL DEL CERTIFICADO P\u00e1gina 3 / 3\"", "tokens": [{"text": "La", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "mec\u00e1nica", "label": "O"}, {"text": "no", "label": "O"}, {"text": "reemplaza", "label": "O"}, {"text": "la", "label": "O"}, {"text": "firma", "label": "O"}, {"text": "digital", "label": "O"}, {"text": "en", "label": "O"}, {"text": "los", "label": "O"}, {"text": "documentos", "label": "O"}, {"text": "electr\u00f3nicos", "label": "O"}, {"text": "FINAL", "label": "O"}, {"text": "DEL", "label": "O"}, {"text": "CERTIFICADO", "label": "O"}, {"text": "P\u00e1gina", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}, {"text": "/", "label": "O"}, {"text": "3", "label": "O"}]}]}